【有冇人想知特工的故事？】《虔誠者》(12)

想知再講。

想追長故，這個故事適合你，現在字數約75萬字。

FB：

紙言：

兩日冇訓，所以今晚先出文，正評係我最大動力，多謝各位讀者一直以來的支持！每100正評加更11次

《背叛者》實體書將於不日上架。

=======================

上個post【特工】《虔誠者》（11） - LIHKG Web

好多人想知

First

你知唔知你d特攻故真係好好睇呀

100正評加更11次

好想知

正皮等睇故

pish

見到加更11次已經射左

追live真係
痛

留名

認真咩你

香港獨立

正皮支持

lm

加更11次

好快有11篇文睇

推

好想知，繼續留名追故呀墨巴！

11篇

見無人理你我理下你啦
不

欲

生

新po LM

11篇 走數爛春袋

我是來留名的

冇人唔想知啊

開post 冇文你好唔好意思

文呢

留名先

得唔得呀你

上200正皮

好故要留名

講故佬真係搵命搏
正評

繼續

我愛墨說
請問可唔可以做我男朋友

睇落贏面太多 與事實不符

──黎明騎士團篇──

坐在後座的夏林拍一拍我的膊：「你識路返土瓜灣架可？」

我們離開古家位於何文田的大宅之後，就在不遠處偷了一輛平治四人車代步。原本想說…古宅一個大財團家族，怎樣也應該會給部汽車送我們離開，可惜換來的是古純數一句塞耳的說話：「我哋有好多車種，所以車款租用服務一律以六秒六元計算。」

「識。」我望住前方的街道指示牌，又望了望副座一直沉默不語的鳳凰：「講返轉頭，鳳凰你點逃出嚟……當日俾佢哋捉住個陣。」

「係喎…一直未問你添！」夏林瘋狂拍著他的雙肩，問：「你點逃走出嚟架！？點解個日座大樓著哂火咁嘅？」

「個日…」鳳凰稍為開一開口，可夏林就像個小女孩般瘋狂騷擾他。

「答啊！！！」夏林她對鳳凰的臉又拉又扯，似乎感情不錯：「仲唔講！我叫你講啊！講唔講啊？唔講我講喇？！」

「你俾機會我講先……」鳳凰被她內拉住兩邊臉腮而口齒不清。

「好，你講。」夏林終於收手了。

「對個嗰人嚟講…坐定定喺房俾佢虐待已經滿足唔到佢，所以喺我半死個陣…佢掉咗我入一個地方。」鳳凰回憶起那段事情，說：「算係一個密不透風嘅大迷宮，不過裡面有數之不盡嘅殘酷機關…最後我去到某個位，搵到有條輸送管運住煤氣，所以就用尖銳嘅嘢擦出火種形成爆炸……炸開咗個到。」

「先走得番？」我問。

「唔。」鳳凰點頭。

黎明騎士團

終於有新post
話說今日追哂墨巴全部故
虔誠者文筆真係好咗超多

而且狼王真係好撚型

黎明 即係小時領軍嘅團隊？

正式回到土瓜灣的安全室之前，我們還特地買了一盒手撕上去之後食用。鳳凰當初為了救活夏林而背叛蛇皇，所以基本上都已經無可居之所，暫時都會跟我們共處一段時間。

正當我們行樓梯準備要關門的時候，又巧遇剛才出門掉垃圾的白牙孤城，我們又是像之前互相對視一眼、點個頭，就各行各事。

「同你講啊～手撕雞配酒先係最正！」夏林豎起食指提議。

「又嚟？」我瞪了夏林一眼。

「幾安全。」鳳凰望住正逐一鎖上安全門邊十二道鎖的我。

「不過幾麻煩下。」苦笑的我望一望身後的鳳凰，順眼望到了正徒手握住手撕雞腿嚼咬的夏林。

難怪好像靜了……

原來有人正在偷吃雞腿。

「呼…搞掂。」我亦把十二道鎖都鎖好了。

「喀喀──」好死不死，門外卻有人在此時敲著門……

「邊個？」我問。

土瓜灣也算是保險狗與地產狗的產地，如果是他們我可以直接無視。

「我啊……」可惜，是白牙孤城前輩那滄桑的聲音。

隔著門跟人說話又好像顯得傲慢無禮……算了。

於是我快快解開十二道額外門鎖，並打開了門：「白牙前輩…有咩幫到你？」

「我…」白牙孤城顯得有口難言，所以直接遞了一張紙給我過目。

我接過一看，是一份７－１１便利店入職申請表格。

「白牙前輩你……」我抬頭望向他。

「嗯…想搵份工。」他點頭，說：「但唔係好識填，始終…同個社會已經絕緣咗十年，有好多嘢我都唔知點填，我阿媽又老人痴呆…」

「喔…好，你入嚟先。」我說。然後讓他進來後，再把十二道鎖再鎖好一次。

「有冇筆？你哋。」白牙孤城問。

我跟夏林互相對望一眼，她的眼神顯然在告訴我：「筆係咩嚟嫁？」

「好似冇……」這裡武器大把，筆倒是沒有一枝。

「咁我去番我屋企嚟。」他站起身走到門前說。

「好…」於是，我又重新把十二道鎖解開。

十二把鎖的重要性
新po留名

留明

待白牙前輩把筆拿來之後，我又再鎖上十二道鎖，不知為何連手指也開始有點麻目。

「你想填寫入職樓下間七仔便利店？」夏林一手握雞腿一手握入職申請表格。

「係，始終我覺得…係時候要重新投入依個社會……。」白牙孤城答：「其實我之前都申請過想入職麥當勞同肯德基…不過佢哋都唔請我。」

「依兩間公廁快餐店狗屎垃圾都入去做得嫁喎～」夏林戚起眼眉。

「點解唔請你？」我問。

「佢哋話我痴線。」白牙孤城答。

「痴…線？」夏林打量一下前輩他，然後說：「唔係吖…除咗啲頭髮長長哋……有啲似日本牛郎頭之外，都冇乜嘢啊？」

「唔緊要……你照填份表先。」我把筆與紙放在他面前：「有咩唔明問我。」

白牙孤城點頭，就開始填寫表格。另外，我發現他的手在握筆寫字，總是有點微微的抖顫，是太久沒有握筆的關係咩？

「等陣…」我望住他正寫著「過往相關經驗」一欄填寫了的字，然後照讀一次：「七年以上前線特工…曾擔任特工部技術支援人員……」

「學歷……MIT麻省理工學院理學博士、香港大學物理系碩士？！」夏林讀了下一欄。

「嗯，我已經拎埋相關證明文件過去，但佢哋鬧我痴線之後就冇理我。」白牙孤城平淡地說。

More

in MIT we trust

難怪沒人會招聘白牙前輩……換轉是我也覺得這個人是瘋子…來搞事的。

「你填中五學歷就得……」我指住那一欄說：「工作經驗…就求其填話自己做過茶餐廳？」

「好…」他點頭。

終於，花了一個小時多總算幫白牙前輩填好整份入職申請表。

「唔該你哋……」白牙前輩望向我們，說：「哂咗你哋咁多時間，請你哋食餐飯？我順便落去交表…。」

「咁會唔會……」我還未說完的時候，夏林就插嘴。

「多謝哂喎白牙前輩。」夏林揚起兩邊嘴角，望住我淺淺的笑著：「佢有能力請我哋食嘅。」

也對，多得夏林一提……我才記起讓人去做自己有能力的事去為人，多少也是會讓對方好過一點。

我們四人一行人等就徐徐地跟住白牙前輩出發，感覺有點像三個子女陪住一個父親下街一樣，感覺有點親近卻好像有點遙遠。

「好啊。」便利店職員望住表格，點一點頭：「今星期五返工有冇問題？」

「冇。」白牙孤城搖頭。

…成功了。

然而，不是怎樣一件了不起的事，卻足夠讓我與夏林會心的淺淡一笑。

MIT Made in Taiwan

「好啦好啦，去食嘢喇。」夏林無奈地搖頭，說：「為咗教你點填都搞到冇哂力氣～」

「…」好像有十分之九都是我教的。

「食啲清淡、平平哋嘅……就片皮鴨啦！」說罷夏林就領軍出發，果然十分任性。

最後，我們去了一間「潮州打冷」吃飯又當時宵夜。除了點了夏林指名要吃的片皮鴨之外，還點了重慶烤魚、蒜麻蓉雞、蠔餅等。

基於店子懷舊的風格，白牙孤城望著望著就懷念地說：「以前我細個經常食打冷…」

「好好食？」夏林說：「老實講……我未食過咩嘢打冷，我見佢出面寫住有片皮鴨先入嚟渣。」

「唔係因為好食…而係平。」白牙孤城開始細數當年的事：「當時啲人仲窮，我屋企係其中之一，好少會出去食飯。不過打冷對於夜返或者想食啲嘢飲杯酒嘅人嚟講係唔錯嘅選擇，所以個陣我半工讀嘅時候經常陪兩個老朋友嚟食。」

「喔……」夏林長知識了。

「依啲檔口一般有滷水類，醃製類仲有唔同嘅潮州粿品，例如滷水鵝、滷水墨魚、滷水豆乾、滷水豬肉；醃製蝦菇、醃製蜆、醃製河蟹，所以對窮人嚟講可能拎份無乜味又簡單嘅食材俾間店醃製一下…入下味，咁已經好慳錢又好味。」

「咁朱雀仔你呢？」夏林問一直沒出聲的他。

「食過凍蟹、白粥、蚝仔粥。」鳳凰答。

好多文 好正啊

凍蟹

做特工做到咁窮嘅

深夜講美食
餓撚死人啦

話說以前打冷好平
e家我見親都好貴

佢個陣半工讀 未成為特工

尖銳嘅嘢擦出火種形成爆炸
請勿google尖銳

古家仲會唔會登場打架？
上次古春花好似唔多夠打
大哥睇之前傲家遇到果陣講到好斯文唔似殺手

1.未來故事可能會出現

2.同死靈飛盜團比算勢均力敵

3.越是斯文的人越危險

有特別含意

多謝

不久，皮香肉滑的片皮鴨先被送上檯，隨後到來的便是重慶烤魚等劣食。為什麼要叫它作劣食？因為唯獨那條烤魚的肉質散爛，又發出陣陣不明腥臭，我們四人都有懷疑自己是否進食著糞便。

還好，一咬到肉嫩多汁的片皮鴨與咸香得宜的蒜麻蓉雞之後，惡臭的口腥頓時受到淨化一樣。

「唔～不得了。」白牙孤城喝上一小杯花雕酒。

「除咗條食屎大嘅魚之外……其餘都好好食啊。」夏林伸個大懶腰。

「你兩個夠食未？」白牙孤城前輩問我和鳳凰。

我答：「夠。」鳳凰則點頭。

「老闆娘，埋單。」白牙前輩舉起手。

「多謝你七百六十七……」就當老闆娘笑容可掬走過來的時候，店門外一陣喧嘩。

我們轉頭望去，是數名不良少年在叫囂。

「喂…！老闆娘，餓啊，整隻滷水雞脾嚟食下！！」其中一名直接走入廚房，握起滷水脾並咬了一口最肥美多肉的位置，便把它掉回入一鍋煮了好久的滷水中。

「你…你哋唔好咁啦……」老闆娘走過去阻止不良少年。

見到此幕情況，我當下捉住了夏林的衣袖、而鳳凰捉住了我的手、夏林則捉住了白牙孤城前輩的手……我們做的是在互相克制對方。

「麻煩可免則免。」鳳凰說。

「唔…。」我點頭，同意鳳凰的說話。

「但係……」夏林望住我。

「你哋基於身份問題唔可以出手。」白牙孤城二話不說，就站起來向前踏出：「就我嚟。」

白牙孤城前輩…！？

我再望一下夏林，原來她剛才是暗示白牙前輩前去解決，不是捉住他的手制止住他。

Live

墨巴
我是來留名的

「唔好再搞事啦……」老闆娘拉也拉不住那名不良少年的手。

不良少年就不斷猛往食材吐口水，我有點懷疑剛才吃的那條重慶烤魚這麼難吃也關他的事。

白牙孤城站在那名不良少年背後幾秒，他透過朋友的視線隨即回意到身後有人，因此轉身面向了比他高出一個頭的白牙孤城，抬頭笑住問：「阿叔～你邊位啊？」

白牙孤城只說一句：「跪低認錯。」

「哈？你傻撚咗呀！？」

接著，白牙孤城也不再說什麼一手搭在其肩膊上……用力握捏！

「啊…！！！！！」那名不良少年隨即像是受到什麼衝擊一樣，五觀暴瞪、雙腳漸漸不自覺彎倒跪下……

這種手握的力量……強大得令那名不良少年也痛跪下來了。

「停…停手呀……！！」他猛拍白牙孤城滄修的手。

「道歉。」白牙孤城說。

「對…啊…！對唔住喇！好痛呀呀呀呀呀──」他大喊得幾乎流出淚水。

「鷹爪握。」鳳凰淡靜地說：「要測試一個人武術、肌肉同力量底子，睇下佢可唔可以捏握到對方自動跪低就知。」

白牙孤城

「走。」白牙孤城把他推出去，說：「唔好再嚟搞事。」

「嗄…啊……」不良少年按住膊頭，痛苦地與同伴離開：「你哋睇住……我唔會放過你哋嫁，點哂相喇！！」

白牙孤城單手披著外套，點燃起一根煙搭在嘴中，並放下了一千元紙幣：「老闆娘，唔洗找。」然後就徐徐離開。

我們三人都跟在白牙孤城前輩的身後，他滄滄的背影就彷彿有著一段經歷，不過早已埋藏於心底裡，可能白牙前輩也知道我們在討論他的關係，而行得比我們早幾步。

「總算見識到…前朝特工部嘅特工實力。」鳳凰低語沉笑。

「鷹爪握……」我發現白牙前輩的功夫都跟動物有關連。

「你…冇諗過要出番嚟？幹一番大事？喺間便利店應該唔會滿足到你……除非日日都有飛仔嚟搞事。」夏林的一句說話，打破了白牙孤城內心暫時的安穩，令他停下了腳步。

好像觸動到他什麼…

「過去的就讓他過去。」白牙孤城吐出了一烏白煙：「曾經畢竟只是曾經。」

「對於你嚟講…揸槍點都好過揸筆？」夏林續問。

白牙孤城思考了幾秒，然後稍為回頭望了夏林一眼……

「大叔～！！我嚟報仇喇！！！！」合好我們的前方轉角，走來了一群不良青年。

有瘦有肥、有背心有黑衣、有金有黑、有刀有棍，總之就是一群標準不良少年的樣子。

「打打殺殺已經唔啱我。」白牙孤城淺淡地揚起苦澀的嘴角，把煙頭掉到地下踩熄滅：「但係得閒行俠仗義……都仲可以。」

正好，天上的烏雲初開亮出了皎潔的月圓。在那一瞬之間，白牙孤城的眼神好像變得有些異樣……是好戰的眼神。

「喂喂……兄弟，除咗個條女之外，其餘都同我打！！！特別關照下個大叔…！」不良少年之首指住我們大喊。

「好耶，我免疫。」夏林笑盈盈地說：「咁我觀戰啦～黎明朱雀仔仲有大叔……加媽嗲啊！！」

「我身體有毒，唔方便出手。」我抱住雙手。

「我都內傷，唔想參與無謂打鬥。」鳳凰也抱住雙手。

「你三個……嗄，即係要交俾我姐？」白牙孤城握住外套一步一步走上前面對眾人，極具霸氣：「正好，可以鬆下筋骨。」

先是一名不良少年拳頭拉弓的衝上來，白牙孤城左手接住他的拳頭再甩到一邊去，右手再使出右勾拳使對方癲癇兩秒後倒地。

打後再有持棍少年靠近，他輕易地避開之後就使出鷹爪功捉住其膊，一下碎捏！那人雙腳軟跪。隨後想從後偷襲的人亦被白牙孤城一手以鷹爪功扯住衣領拉近，另一隻手再使出虎印掌打在他的胸腹位置，使致嘔出大量胃液且倒下。

之後更使出猴拳、螳螂拳、熊拳等拳擊技術把一眾不良少年打得半殘。

「厲害厲害。」夏林拍住手過去。

「好耐未試過依種感覺。」白牙孤城望住自己的拳頭，笑了一笑。

「大…大佬……收我哋為徒…」那些被打殘的不良少年紛紛走過來跪拜白牙孤城。

「仲意外收到一班嘍囉做徒弟。」我說。

「哈哈，冇興趣。」白牙孤城回答完之後離開、回家：「我連自己生活都未搞得好。」

有文

城哥高手

「喂…黎明。」夏林望住前輩他的背影，對我說：「話唔定有佢幫你，我哋實力會更勁？」

對於白牙孤城能否成為我的戰友…其實我沒太多異議爭吵。始終，他人生最光輝的數十年，都已經被特工部摧毀得一點不餘，如果他不想再踏入這圈子…想平凡一點，我明白的。

除非他自願說出吧，不然……我都不想白牙孤城在我身上浪費太多時間，現在他應該要好好陪伴白婆婆才是吧。

「未來再講。」我淺然一笑，就跟著離開。

安頓好一整天之後，我就致電去給一個好久不見的人。

「喂？」

「蜘蛛小子。」

「你…終於打嚟……赤時。」

「前一排有第二啲事做…依家赤兵隊點？」

「自從赤曲離開之後，仲係由輓歌統領住，西方狐狸仲做緊助理，團內成員基本上冇咩大變化……不過有個人，取代咗你第二師團團長嘅位置。」

「嗯？」

「暫時未知佢詳細資料。」

「我覺得自己有必要見輓歌一次。」

「你唔驚？有次…師團聚會我扮有經無意咁提起你個名……問你去咗邊…」

「之後…？」我問。

「之後西方狐狸同輓歌都即刻靜咗幾秒，然後繼續談笑風生……冇理會到你。」

「…肯定有古怪，佢哋之前已經刻意避開我…斷絕我所有聯絡來往。」我暗地握一握拳，心下猜疑最大可能性：「佢哋……責怪我害死赤曲？」

「唔清楚…」蜘蛛小子說。

「我要同佢哋見面，傾一傾。」我說。

「個次師團聚會之後，我就唔知佢哋去咗邊…赤兵隊依家已經唔可以再好似以前咁經常團聚。」蜘蛛小子咬牙一咬，說：「感覺上…點講呢，就好似自從赤曲死咗之後……輓歌就徹底黑化，為咗加快赤曲嘅目標…統領開始有啲獨裁，就好似第二個翻版嘅特工部，命令就係一切……冇咗同生共死嘅精神。」

「有冇例子。」

「不久之前有個行動…因為有個師團長提出新嘅可行意見，不斷同輓歌爭論好耐…最後佢個師團每一次都被輓歌派去執行難度極高嘅任務，終於有一次戰死咗…。」蜘蛛小子說。

「感覺上同我之前入侵傲家個陣…同赤曲爭論執行邊個計劃差唔多……不過佢唔會咁樣間接推我去送死。」我說。

「係…所以……我都唔知點講，下星期我仲要幫佢哋落去九龍寨拎貨。」

「拎貨…？九龍寨仲喺到？」

小時:我希望你可以加入我地黎明騎士團一齊行俠杖義

白牙孤城:要返工，不了

「我都估唔到香港有個咁大嘅三不管地下犯罪世界……拎貨，我差唔多每星期都要落去幫赤兵隊拎貨，至於貨物內容就唔多清楚…只係知道將貨物由地底帶上嚟地面就可以。」蜘蛛小子推測：「每次佢哋都會派幾個師團一齊去拎貨……所以我覺得喺背後策劃緊一單大買賣。」

「你居然可以出入到九龍寨而冇事，睇嚟你都勁咗唔少。」

「只係次次好運同埋有啲團員保護我姐…我喺佢哋眼中係殺死過七號特工嘅高手。」蜘蛛小子自信一笑，真的把七號特工當是自己殺是事實一樣。

「好…我明白。」我問下去：「下星期同你落去九龍寨個班師團之中…有冇一個人會知道輓歌或者西方狐狸佢哋嘅位置？」

「有個應該會知…個嗰外國人亞歷山大‧費耳，因為佢係負責特工部技術支援，咁重要嘅位……應該都要有一定信任度先擔當得到。」

「到時我會混入你哋一伙人入面，搵出亞歷山大‧費耳問佢輓歌位置喺邊。」

「好…你小心。」

「唔…」

「關於立青個到…你有冇消息？」

「暫時未有，未有途經可以入手拎到佢消息。」

「好，之後再聯絡。」

「嗯，再見。」

現在的感覺…

好像要跟過往相識的人開戰一樣。

好多文呀痴線
Btw 白牙果度人格肯定未解決

有文！

11次留名

Im

墨巴出完依個之後諗住出乜野？

未決定 寫完先 應該會寫一寫愛情小品

咁女童軍呢

女童軍=愛情小品

wuwuwuwuwuwuwuwwuwu
我好興奮阿

杞小松 楊樂螢

鳳凰捉住了我的手
rip

螢螢唔喺係俾變態佬監視住個故度已經有啦咩

敏敏復活未

推呀推呀

莫友思呢

百獸王 白牙孤城

赤時踢波

呢個插水簡直

後面係夏林

幻想破滅

印象墨巴講過 變態佬唔計童軍故入面
即係仲有4個童軍故

帶一帶頭盔 好似

為了追尋赤兵隊輓歌背後的目的的真相，我又準備重新踏上回去九龍寨的路。我不算是為了誰……

只是…

只是，赤兵隊是赤曲唯一遺留下來給我們的恩典。他花了極多心血和時間去建造這個團隊…這個，包容所有被特工部背棄的特工有個可以宿存心靈的家。

要我好好保護好大家，這是赤曲臨死之前對的最後一個要求，如今赤兵隊消失如漆黑的煙霧之中，據蜘蛛小子說輓歌統領手段亦漸變黑化，我有必要去……提醒一下輓歌。

要回到最初的初衷。

這是由我在南丫島與夏林拷問試圖引爆發電廠的疑似赤兵隊時，就在迫出真相期間那個人被突如其來的暗槍殺死，到之後不再與我聯絡有關……

我有感覺，那一次的事是衝住我而來。是為了報復我連累赤曲，而想將我炸死？我不清楚，但打從那一次之後，我與赤兵隊就完全疏離。

不然，大家變敵人也是早晚的事。

在翌日之後，我開始向夏林與鳳凰他倆討論此事，當然…入不入九龍寨，他們自決定吧，我只是循例交代一下。

「即係話，你依家要落個一嗰地下世界？」夏林愣住問。

「係，要盡快搞清一啲誤會或者問題，如果唔係後果想像唔到…」可能如同神秘男的結果，落得突然被射殺下場。

「夏林，你去過未？」鳳凰望向她。

「未…啊，不過之前成日喺二伯口中聽囉……又同爺爺飲酒個陣時聽佢講，個陣九龍寨地下統治者係一個叫「赤皇」嘅人，話係佢一位老朋友。」夏林原來還未下去過九龍寨。

我說：「不過，已經死咗。」在赤兵隊、狼族和傲家的圍攻下，很難不輸。

仲有冇

墨說：今日休息一天，再繼續這種生活我會死掉

加油 墨說

抖陣再加更十篇唔係好過份姐

加更22次

墨巴好好休息

出哂仲好一嘢睇哂

終於開左account留言

個細路已經完全變成小時

就黎加更33篇!

300ed

墨爸加油

33篇

ya 歡迎

33篇
過幾日先入返黎 一炮過

加油墨巴

加油
Btw保重啦

LM

好好休息

仲未有文既

打緊33篇文

每次上連登第一時間睇下有冇文 好似吸左毒咁

「原來死咗喇…？我之前仲聽二伯佢對我自囂廢up…講就算天價都好，都唔會落去九龍寨接洽殺人合約，因為下面有赤皇掌管、家族又同佢哋赤城有龐大貿易額……」說到這裡，夏林變得期待：「真係好想落去睇下，連二伯依個犯罪帝王都紮根唔到嘅勢力地方係咩樣……」

「唔好諗住係期待，下面仲衰過……地獄。」我回憶起那段沒有得洗澡、吃好飯、睡得好的日子。

「你越講我越有興趣喎……」夏林靠近我的臉，笑笑地說。

「林，下面唔係講笑。自從赤皇死咗之後…冇咗赤城喺主要出入口收極重貨稅同出入稅，個三不管地方已經吸引咗唔少老奸巨猾、喪心病狂、心懷不軌嘅人去活動。」一直沉住的鳳凰忍不住說：「而且…你帶住依副堪比超級模特兒嘅皮囊落去……幾乎係自殺。」

「鳳凰講得無錯，所以諗諗下，你都係留喺到。」我望住她說：「你話過要搵出紫藤玲兒？就喺到同鳳凰暫時合作先。」

「原來你哋都會關心我嫁？」夏林一手搭住鳳凰，一手搭住了我：「關於紫藤玲兒……佢上次就出現咗。」

「佢…係個一嗰持有五把配刀嘅女仔？」我回想起那個當時唯一一位女生。

「唔。」夏林淡然地說：「已經搵古家嘅人幫我追蹤佢下落，不久之後應該會有答案。」

「可惜…上次係個好機會…」我說。

夏林沉默了一陣子，鳳凰便問：「仲諗緊個件事？」

「…」她不答。

「呃…」我望住鳳凰。

「大概喺夏林突然恍然大悟，突然想要做返好人…想離開組織無耐個陣，佢都試圖暗殺過紫藤玲兒。」鳳凰揚起嘴角，夏林嘴角則有點苦澀。

我說：「睇嚟失敗咗。」紫藤玲兒還活得好好的。

「冇錯，可能佢拎起把左輪個陣太猶豫？或者慢咗半秒？紫藤玲兒突然停低，講咗一句：『有殺氣。』，就用拔刀術就瞬間將佢把拎到一半，舉都未舉起嘅左輪斬斷咗……。」鳳凰繼續說下去：「林佢個陣呆咗幾秒…之後仲好意思話係想拎把左輪出嚟睇下檢查下。」

「唔好再講……個陣真係好柒……」夏林苦澀地掩住自己的臉，似乎真有其事：「但就係個刻…我知道咗自己同佢嘅距離。」

「你因為Jay嘅事而想報復佢？」鳳凰問。

「問問問…關你咩事。」夏林把面別過一邊。

「如果係咁，我覺得……好有義氣。」鳳凰冷冷地盯了夏林一眼：「依家更覺得，好可愛。」

「妖你老尾！」夏林忍不住站起，一腳踢在鳳凰身上：「讚我有義氣咪夠囉…！後面個句好多餘啊～～～！！！！！！」

的確挺可愛，呵。

好可愛
好想瘋狂俾夏林踢

赤時你個死肥仔 咪掂我夏林呀 fuck

張圖

赤時：吹吖

「總之我唔會帶你落去。」我望住夏林。

「咁又要一開始挑起我條癮，搞到我充滿好奇心……」夏林鼓起兩腮，憎怒地盯我一眼。

所以，最後去九龍寨的只有我一個。

在臨行前的一天，蜘蛛小子告訴我更多當日及九龍寨的情報。現在九龍寨有三條主要的隱密出口，是存在於當時赤皇管治下卻封閉沒有開放的。不過赤皇死去之後，三條主要出入口通道終於得到釋出，不是經常跟黑市有來往的人是不會知道地點的，而蜘蛛小子告訴我的其中一個出入口便是西貢大輋嶺墩山上，入面一條被荒廢已久的隧道，只要一直走到中段再用特別方法到達地下層，就可以經由一條秘密通道去到九龍寨，路程大概要花十多個小時，基於隧道裡頭昏暗，更可能會迷路。

所以，我前去之前依照他的忠告，去買了個電筒。在前去西貢大輋嶺墩之前，更不時抬頭望望太陽，因為好快就有一段時間不再見到它。

花了六小時的我，在山上踏得腳也差不多感到酸了的我終於見到蜘蛛小子所說的那條荒廢隧道，上網找過資料說裡面曾因為工程進行到一半時接二連三地鬧鬼…死了幾名工人，而變成現在「半桶水」的被遺留下來。

望住一望無盡彷如深淵的荒廢隧道，的確有種是用來連接九龍寨這活地獄的前路。我深深吸了口氣之後，便向前行走，跟蜘蛛小子說好了兩天後在九龍寨一間酒館相見。

誰知隧道入還未入，已經遇到第一個障礙……

「蹬、蹬…蹬……」隧道裡頭傳出腳步聲，隨後一個身巨的人影漸出。

你啲圖真係好撚好笑

點解唔用番噴水池入口

好易淹,死

牛頭馬面?

五刀流係咪咁

殺人蜂---八刀流

saber

300正評加更

耳仔

夜訓會上癮，墨巴保重身體

黑色沙漠推慢左我進度

推？拖？

墨巴id係咩

開左啦咩

有野送比我？

比250$ 早玩一個禮拜

今晚開始打文 準備進入九龍寨

朝朝訓醒都好多文，爽呀

牛頭馬面黎將你捉👻

會唔會再見到狼王,幫手屌打張澄

赤時：唔好當我流，我有九頭蛇～

一齊玩啦

「啊……」步出之人，口中含血，一拐一拐的從隧道之中走出，繼而雙腳跪倒。

「呵呵呵呵。」一陣興高采烈的笑聲傳出，三個蒙面的不明人亦從隧道走出，望住跪倒的那人：「你辛辛苦苦諗住運入去九龍寨嘅貨物，就暫時由我哋三個保管。」

「放過我……」那人說到這裡，就吐了一口血到地上。

未知情況的我，只是愣住的望住前方。

三個蒙面人望了望我，又望了那受重傷的巨大的傢伙，便說：「既然有人第二啲人喺到～我都無謂殺你～」說罷，便盯了我一眼再從我身旁掠過。

我心下黯然，從剛才的對話之中猜想受傷的人應該是被這三名蒙面人所傷，而且應該是因為奪財的原因。

我沒有完全放下戒心，直至走到那位受傷之人的面前，他抬頭對我說：「救我……幫我…叫救護…車…」

從他的眼睛之中，我見到了在我身後的三個蒙面人停住腳步，從衣袋取出什麼準備轉身……果然！一早預備好隨時取出三根銀針的我來一個後仰轉身跳，再把自己毒素殘留在銀針之上，然後對三名蒙面人飛出。

蒙面人獰笑一聲：「嘿！！我先唔會放過你！既然你都睇到我哋殺人，就殺埋你！！」然後一下槍聲。

「啊…啊呀……嗄嗄嗄咔…」中了毒針的三人全身開始顫抖、口吐白泡，最後活生生毒死在路上。

而蒙面人原本會打中我的子彈，則因為我的後仰轉身跳避開，而打中了重傷的那人。在壞人的結局上來說，也算不錯吧？兩者皆死。

而我，只是路過之人。

未入隧道之前已經有九龍寨的味道和影子，似乎前方通往九龍寨的隧道會更陰險。

其實係咩嚟？個男仔

蜘蛛小子除了提示過我要帶電筒和小心一點之外，幾乎都沒再給我任何額外情報。以前我去九龍寨只需跳入某個公園的水池便可以直通落去，不用走路極省時間。那個方法我也想過要用…但實在太危險。

第一，我極有可能氧氣不足而淹死，上次已經有過經驗。

第二，我就算缺氧的直接落到九龍寨，在未回復氧氣醒回來之前的時間都有可能遇害。

第三，我不想把整座水池都染滿我的毒，弄得金魚反肚。

其實這條隧道沒什麼，頂多是要走長一點時間直通地底和需要多些腳力，有恆心始終走得完。我看除了入隧道之前遇到的小插曲，基本上我走進入來二十多分鐘了，都沒什麼奇怪事情，只是一條普通起到一半未完工的隧道樣子，間中會見到有四、五部運輸車輛停泊在這裡，沒什麼異樣。

最特別的，都只是遇到一個碰巧跟我走相反方向的人，看他背上的行裝應該是要把貨物運出去地面，跟他對望一眼之後彼此直行直過，很安全。只要你不阻擾他賺錢，對方一般都不會找你麻煩。

約莫走了一、兩個時辰，隧道之中已經完全昏暗幽黑，需要透過電筒來照明前方的路，有時會途經一些上一手遺留下來插在牆上的火炬。

直到走到一條分叉路，我終於要停下來。

蜘蛛小子那傢伙可沒說過有分叉路啊……而且，看來也有打算前往九龍寨的人跟我一樣遇到迷路的問題。

跟我一樣迷路的人原本坐在分叉隧道之間休息著，在見到我前來之後便抓著後腦向我問好：「哈哈，你好。」

我用電筒照他一下，是個紮住馬尾、小麥色健康肌膚、穿著住中式武術服的俊朗青年人，從他背上的包包來看…都是打算去九龍寨進行貿易吧？

「去九龍寨邊條路？」我直接問，安全起見不要跟他聊太多。

「喲？」他望住背包上紮掛住向前方照明用的燈籠，呆然地想了一想：「我同你問題一樣，諗緊邊條路先係去九龍寨。」

原來他的確跟我一樣迷路。

於是，我只好跟他一樣留在原地等待，希望等下會有些識路的人經過能夠跟住他們，可是等了半個時辰，還是一個鬼影都沒有。

「睇嚟依條路平時好少人行啊～？」坐了接近半個小時，他又再開腔。

「唔。」我靜心等待。

「呵。」他躺在地上休息，淺笑著說：「如果有神跡顯現帶領我哋就好。」

‧‧‧

‧‧

‧

「天堂之路！」右邊隧道的一聲吶喊，一個戴住鈴羊頭套的男人走了過來：「歡迎嚟到偉大嘅天堂之路……！」

通常帶頭套都唔係咩好人

原本想著對方是瘋子，說什麼「天堂之路」聽過便算…但那傢伙不斷喃喃地說：「經過天堂之路…可以得永生，主可以教你得永恆…！」

「喲？真係有神跡。」那青年笑一笑，問羊頭人：「咁借問聲九龍寨邊條路？」

「九龍寨係地獄，我嚟係送你哋上天堂！」羊頭人答。

「喲？」青年又問按住下鄂，問：「天堂路喺邊，左定右？」

「右邊。」羊頭人說：「我會先幫你潔身！再帶你入天堂。」

「哦，即係代表地獄嘅九龍寨喺左邊。」說罷，他就往右邊的隧道走去，淺淺一笑：「唔該。」

那羊頭人轉為望住了我，我的目的地是九龍寨…不是什麼天堂之路，所以理所當然地也往左邊的隧道走去。

「等…等陣…」羊頭人不知如何反應。

「你再跟嚟，就會死。」我轉身用電筒照向羊頭人。

之後的隧道路上，我便跟著這位青年人不約同行。

傻羊個感覺好似十少年個矮天使啲friend咁

我覺得佢地行錯路

係 改番

羊頭人表示

咩傻羊

個肥仔好過癮

乜肥仔圖都有

赤時：我係咪好Cutie

出文呀

文

睇到60幾話，有無人劇透主角同霞點 好鐘意佢

點解你又要無啦啦提返起

MolaMolaMola

羊殺手

唉，完

我FB專頁出咗有關《背叛者》一書事宜

「係呢，仲未請教。」在路上，他一派輕鬆地問。

「黎明個黎，黎明個明。」我說：「黎明。」

「姓墨，名龍。」他亦答：「墨龍。」

「自己一個去貿易？」眼底下，有不少老鼠從我鞋邊掠過。

「算係嚟行返轉諗住賺下錢咁。」墨龍淺淡一笑，說：「而且…聽講自從赤皇死咗之後，下面就變得更昌盛，落去賭返兩手、玩下女人、再飲杯美酒…聽落都唔錯。」

「幾耐冇落去九龍寨。」

「都有幾年…？」墨龍他數一數手指：「以前出入課稅太貴，唔係經常出入。」

「依家聽講已經冇咗收稅問題。」

「冇錯啊。」他淡淡一笑，說：「所以諗住落番去，順便探下人。」

又幾個小時過去，路程我想都將近一半了，我就跟墨龍足足伴行了這麼長的時間，直至我們見到有一顆微弱的白光在前方的深處。

我們加快幾分腳力前往，卻發現白光所在不是終點處，而是一個聚集了不少人休息、設商的地方。而荒廢隧道的路去到這裡就已經結束，前方取而代之的是個類近大型礦洞的地方，跟剛才的漆黑相比，前方的路更是幽暗詭秘。

「行錯路？點解唔係九龍寨嚟…」我望住這裡的人和物，顯然都不是什麼好東西。

有的成群結隊的坐在一旁休息、有的忙著宰狗醫肚、有的忙著整理要運入或運出的貨品、有的則是擺設商店攤檔於此，似是沙漠中的一點綠洲。

「冇行錯路，不過距離九龍寨仲有一半路。」乍然，在一邊掛著小油燈設地攤的厚衣老人說。

「喲？」墨龍瞧往說話的老人，並走到其面前：「阿伯，此話何解啊？」

「你應該知道…？由地面通往九龍寨嘅路有三條，而依一條係其中一條……叫「九淵徊路」。」老人從衣裳內取出一幅破舊的地圖，說：「你哋剛才只係經過咗一半「九淵徊路」嘅一半，後一半先係真正嘅重點。」

「喔…？我初嚟報到，第一次行依個出入口。」墨龍抓一抓頭髮，無奈地淺笑：「睇嚟同「地獄冥海」個到咁難行……」

「哦呵呵，原來你行過個條地下海路去九龍寨。」老伯笑呵呵地說。

「已經係好耐之前嘅事。」墨龍答。

我那個潛水池、入密道直衝落九龍寨廢水管的方法好像是另一種方法來，是不被承認的。我只記得其中有一條路，是有著萬層梯級，幾乎會把人累死。

「入「地獄冥海」你至少有隻船可以喺入面躲下，但「九淵徊路」啦喎……啍，只可以靠腳步行入去九龍寨，路上遇到變態殺人狂、強盜亦或傭兵，都無人會幫到你。」老伯指住站在對面石柱旁的四名健壯，說：「或者你有錢，可以請得起傭兵喺依後半段路上保護你嘅～？」

「由入嚟到依到我血都未流過一滴……老伯，我完全唔覺有難道。」墨龍按住前額，自傲失笑。

「就睇下點……後半段嘅路段會有大量危險份子潛伏住喺周圍，空間又大、洞口又錯綜複雜，除非你哋係一等一嘅高手…否則無可能入到九龍寨。」老伯不緩不急地喝上一口熱巧克力。

「喲？我只係對你手上杯熱可可有興趣。」保持淺淡笑容的墨龍望住了老伯手上的珍貴飲料。

「喺九龍寨…一杯熱朱古力仲可能珍貴過一堆鑽石。」老伯淡笑而過，然後狡黠地揚起嘴角：「熱朱古力賣你唔到，不過我手上幅地圖…可以帶你入九龍寨，我可以賣俾你。」

「你幅爛嘢想賣幾錢？」墨龍問。

「就睇下你背包裝住嘅係咩貨物…睇下可唔可以以物易物……」老伯繼續那老奸巨滑的表情，揉摸著下巴。

「喲，你想要啊？」墨龍把旅行背包中的「東西」拿出，擺在面前給老伯看：「嗱。」

這是…

「哇…！！」老伯望到他握住的東西後，隨即便狼瘡地往後退了幾個身位：「依…依個係……」

在油燈微弱的火光之下，我還能依稀看得見……那是人類的頭顱。

墨龍毫不忌諱地握住頭顱上的頭髮，把其呈現給老伯看：「喲？驚啊…？個頭好值錢喎，可以換到好多賞金，係某名門殺手家族成員嘅頭顱。」然後，他擺出一個充滿挑戰性的笑容。

「…」我還真的沒想過眼前的傢伙…背包裡會裝著人頭。

他，是個賞金獵人。

「哈…哈哈……」可能老伯因為剛才嚇到的自己，而漸漸大笑著：「其實只係一個人頭…我又唔應該咁大驚小怪，不過唔好意思，我以物易物唔包括人頭在內。」

「哦，咁算。」墨龍把人頭收回入背包中。

靠著油燈微弱的照明…可以隱約見得到那斷顱的口中正含著一包包的防腐劑包，應該是墨龍自己放進去。

等左甘耐 終於有文

唔通係古家戰死左果個

甘你老母

古家個人頭

btw背判者封面型咗咁多

有同感

墨龍係咪賞金去到99999999 個墨？

似喇似喇

最後，墨龍拉好自己那個富有特色的軍用旅行背包，正式把頭顱收回入去。

「唔…」老伯打量著墨龍，思良了一陣又說：「就換你個軍用旅行背包。」

「喲？」墨龍似乎有點感到意外：「點解？只係普通物料。」

在我看上去也只覺普通……皆因背包中間是一條紅色的寬帶，上下各有一藍邊，在紅色和藍色之間是白色的細條。紅色寬帶一側有一個紅色五角星鑲嵌在一個白色圓地內。

這一切一切，都只是個簡單的圖案設計而已。

「俾我摸下就知…」老伯動身就想過去摸一摸墨龍的背包：「我咁多年鑑貨經驗同我講，喱個背包肯定用高階物料製成……」

就在老伯快要觸摸到背包的那一刻，墨龍突然沉住了臉色，舉起左腿便猛地往老伯伸出的左手踢去！「格噠」的一聲，老伯整隻左臂膊胳如同被人強行扭斷般，十百八十度的扭轉垂下……

「……」老伯呆住的抬頭望著墨龍，下一秒便是極奇痛苦的慘叫聲：「哇嗄呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！！！！！！！！！！」

「你阿媽冇教你？」沉住臉的墨龍，只亮出一隻極具殺氣的右眼從上而下的盯住老伯：「未得人批准，唔好亂掂人嘢。」

「啊呀呀呀啊啊啊啊啊啊嗄啊啊嗄呀……！！！！！！！」老伯還按著扭曲的左臂痛苦地嗚叫。

等買

如墨龍同小時打，應該可以打撚爆小時

但赤時吐啖口水 墨龍就死咗

墨龍一個轉身都避到個肥仔d口水啦

藍mk 濃痰攻擊

「地圖，就當做賠禮。」墨龍一秒變回那帶住笑容的面，，取走老伯的破舊地圖就徑自離去。

在場的人望到這一幕都好像不以為然，漠不關心，顯然這種欺負弱小的事在九龍寨是很正常，暴力就是一切的法則。

只是沒想到…墨龍是有著這種實力。

果然不能小看任何一個看似普通的人……

在正式走入下後半段路的時候，除了幾個惡兇兇的人瞪住我們幾秒之外，基本上都沒什麼大礙，只是有很多人寧願留在願地伴著貨物等待，也不願把後半段的路走完到達九龍寨，所以就好像等待著什麼一樣，令我心感訝異。

如老伯所說，這裡已經再無隧道那種直路的結構，而是完完全全一個空曠的荒廢礦洞，要不是有著簡單的指標在路上顯示和墨龍手中的地圖，真的可能會在此迷路。

隨著越走越入，一陣陰風便迎面吹來……

「…喲」墨龍望望自己快要熄滅似的油燈：「呵，熄咗就大檸樂。」

「睇嚟都差唔多……」我望住那漸漸微弱的油燈。

最終，又一拂洞口吹來的陰風，把油燈的火光熄滅。

漆黑一片。

「喂，喂？…哈囉？」墨龍在四周皆黑的環境，問：「黎明同志仲喺唔喺到？」

我答：「仲喺到。」我現在亦只靠著赤灼之眼查看四周。

痛

不

文呀

「嗚…嗷…嗷……」一陣不明的吼叫聲。

「東北。」墨龍精準地說出聲音來源的位置。

果然…不出幾秒之後「嗷嗷」的叫聲又再從東北方傳出，這次聲音的主人終於現身，赤灼之眼的儀象圖中推測是一隻龐大似熊的生物……應該說…根本就是一頭熊吧。

「嗚…嗷嗷嗷嗷嗷嗷！！！！！！！！」那頭熊一聲咆哮的怒吼。

「黎明同志？」沒能留意到周遭情況的墨龍，依然向我問：「對方把聲咁似熊嘅？！」

「係一隻熊……」我一步一步退後：「對方…真係一隻熊…！」

「嗷──！！！！！！！！！！」熊人聽到我們的交流之後似是大怒，立即奔向我們這邊來，每一步都彷如山搖地撼。

「墨龍，避開啊！」我向站在較前的他喊道。

墨龍一時沒有意會得到來勢之兇，便被巨熊一掌打飛到遠處一根石柱之上！

「砰──」石塊碎落。

眼見墨龍就這樣被人打飛，我都無謂救他…反正非死即傷，所以只是想著即時釋出毒氣殺死巨熊，殊不知！就在巨熊要衝向我的毒霧之時，一顆石頭擲向了牠頭上，分散了他的注意力……我轉眼望往擲石之人，正是微微彎著膝頭站立著的墨龍。

more

好緊張呀墨巴!

係咪有個「墨」字就會勁啲
咁不如佢改名叫做墨時

推啦

「喲……」墨龍捏鬆著手臂肌肉，說：「力度足夠，不過速度欠奉。」

「吼吼吼吼吼吼！！！！！！！！！！」巨熊仰天吼叫，便轉把目標變向遠處的墨龍：「嗷嗷嗷──！！！」

巨熊如同剛才一樣想使用疾衝跑擊，可惜墨龍亦跑往上前在巨熊攻擊之前，壓下身子利用一雙小腿穿滑過巨熊的底下，再快速地用兩手撐地起身配以一記力度十足的回旋踢！！巨熊整副身軀就此飛前，撞到礦壁才停下來。

面對巨熊的起來，墨龍好像完全毫不畏怕一樣直行上前，於是我便拾起其中一顆小石，握在掌心，把所有毒力盡量殘留在小石頭上。

「喲～雖然我唔知點解一個礦洞入面點解會有熊，不過你唔洗答……」墨龍握住右拳，酷似滿面笑容的迎向巨熊：「因為我都冇興趣知！」

同時，我亦把沾滿了毒素的小石頭擲出向巨熊！

「砰！」我的有毒石頭與墨龍的拳頭，同一時間擊了在巨熊身上。

而墨龍最厲害的地方，是被巨熊一掌打飛之後便能夠洞悉得到牠的聲音，從而得知牠的位置。

「嗷…嗷嗷嗷嗷嗷嗷……！！！！！」巨熊一聲撕叫就翻地亂滾，最後痛苦死去。

上契

墨說係小時契爺

赤時：要我做契弟？不了。

仲有冇文？

其實個肥仔叫咩名

應該仲有 其實第一天個陣我已經補了11篇

所以現在還欠22篇補文 現在開始補下

赤時

總算告一段落…

「呼…黎同志，睇嚟我頸筋、肩背都傷咗。」撿回自己背包的墨龍說。

被一隻巨熊一掌打飛，也只受到這點程度的損傷，應該算大幸吧？但與其說他大幸…倒不說他的筋骨精奇，強健過人……。

「九龍寨應該有藥局。」我說。

「你認到路？」現在還是伸手不見五指。

「跟住我。」我開始用赤灼之眼引路。

可能是出於路上他沒對我做過什麼，亦或是剛才打熊的時候用石頭替我引開了巨熊吧？所以我沒有遺下他一個在這漆黑的礦洞之中，反而叫他跟緊我的步伐。

這段路上我能看得見一些人類躲藏了在某些位置，一直等待獵物的出現，但疑於我們沒有帶備照明工具，反而變得更為安全，因為不會像漆黑中的螢火蟲般引來注目……只要腳步輕點的話，基本上他們就不會察覺。

「吱…吱吱……」不時還會出現有如成年貓體形大細的老鼠。

再經過半小時的努力，我們總算渡過這個礦洞中的「暗黑之路」，現在沿路上都開始有提供著火炬供照明了。

「咁就方便好多。」經常微笑的墨龍直接取走石壁上的火炬，收為己用。

一脫離黑暗我便能見得到墨龍的大約樣貌，除了頸背上有些熊爪傷痕之外，隻眼看上去都沒有什麼大外。

「喲……一個荒廢礦洞居會有隻熊出現。」墨龍他查望著自己傷口。

「九龍寨不時會有走私稀有動物…所以佢俾人放生喺個到都唔出奇。」以前在地下城的時候，我們赤兵隊就走私過珍貴動物。

「喲…」墨龍抓抓臉頰，說：「周圍開始多人。」

的確……開始有不少人與我們方向相同，或是與我們走相反的，證明前方好可能就是九龍寨出入口了。

走了差不多一天多，腳也累了，等下一定要先找間旅館來住。

「喲～黎同志，仲未問你，你嚟九龍寨嘅目的係？」墨龍漫不經心的盯了我一眼。

「行商。」標準的答案。

「喲？邊種。」

「藥物。」我比較熟識的範疇。

「喲？咁你肯定知道顛茄入面可以分離出啲咩…」雙手托住頭的墨龍又盯了我一眼。

我答：「阿托品。」這是基礎醫療體系必備藥物之一。

好明顯墨龍係想試下小時係咪講真話

利申：鳩噏

Thx

墨巴對d藥物名、作用
同埋手術係真係識定係寫個陣上網搵

墨時

點解小時依加仲要用黎明依個名?

因為熟人叫小時 外人/敵人叫百毒黎明

喲喲

夏林都叫緊黎明

因為佢哋唔熟

小時重係毒撚所以唔熟

墨巴其實洗唔洗考Dse

都未知佢係咪赤兵隊嘅人，梗係唔講真名

小學常識堂

赤時=相熟相識的人

黎明=偽名，方便行動(赤時一開始同夏林講自己叫黎明，所以叫掛左改唔到)

百毒=通常敵人叫，因為覺得佢價值得百毒

咁我地係咪應該稱呼墨說為出文

咁仇莫悔呢

中學同學叫

ys

「喲……咁我嘅傷，應該點治理好？」墨龍托住下鄂問，有種考驗著我的感覺。

「都係皮外傷嚟，冇傷入肉，用紅藥水消毒再包紮好就得。」

「就照你說話去做。」他寬容一笑。

驀地，一個全住深黑長袍連帽的男人擋阻我們面前：「你好…」他聲音沙啞、背住個大背包、長著一張乾如行屍的臉。

「你哋就快入九龍寨…需唔需要買武器傍身。」神秘的黑袍男用沙沉的腔子問。

「喲？一雙手，握成拳頭就係武器啊。」墨龍舉起兩手，並握緊拳頭。

「嘿，去到九龍寨拳頭乜都做唔到……除非你係去參加「黑暗地下格鬥比賽」。」神秘的黑袍男把自己袍衣中間拉開，奸笑住把袍內懸掛住大量的槍械武器亮出：「想買即管買……子彈、炸藥、刀具、步槍……應有盡有。」

「喲，原來係商人。」墨龍兩眼之間，又浮露出想要挑戰的神氣：「不過……我對你所講嘅格鬥比賽較為有興趣。」

「哦嘿……個比賽打死人，冇命賠，只有一等一嘅高手有資格參加。」神秘黑袍男續說道。

「喲？死人冇命賠，咁我贏咗會得到啲咩。」墨龍淡然地問。

「嘿嘿嘿，咁就當然係豐富嘅比賽獎金。」

我知 一雙手 只要握成拳頭能捱下去

「喲！正好，我需要賺啲錢。」

「嘿……前題…參賽者需要支付一個黑市貨幣。」

「喲……黑市貨幣，新嘢嚟？」

「喔嘿嘿…原來你哋第一次嚟…咁就唔怕同你哋講埋……黑市貨幣自從喺赤皇死後，大家就開始喺九龍寨承認嘅特殊貨幣，簡稱「黑幣」，一個黑幣價值等於三千六百萬左右，當然…如果冇錢嘅話都有第二個途徑去參賽，嘿……不過就要你自己發掘。」

沒有赤城的規管和赤皇的統治下，九龍寨的發展果然日新月異……

「唔該哂～！」墨龍聽過便繼續前進。

「等…等陣…少年，嘿嘿。」黑袍男叫住了我們，奸沉地說：「你好似對個比賽有興趣……？…我有批貨要運入九龍寨，不過一啲問題嘅關係…我暫時唔方便入去，你幫我運入去……嘿嘿…我就分番幾個錢俾你。」

「喲，咁信任我哋？」墨龍稍為回頭望他一眼。

「嘿嘿，反正九龍寨出入口得個幾條…你就算想夾帶私徒都難。」神秘的黑袍商人摸摸自己身後的一車貨物。

喲

嘿嘿

好洗腦

想問如果下星期二出書應該去邊間書局會買到？

睇左2晚通宵live咗
墨巴加油

死啦 得番朱雀同夏林2個孤男寡女一齊住
可唔可以加篇插入篇講下佢地夜晚生活

喲，文口心

夏林係小時嘅

原來11篇文係真
仲以為係手殘打多個1字
BTW墨巴成日打錯字
係"夾帶私逃"
捉到1個錯字可否加返次更?

咁應該加到好多更

應該係張億白既人 一定唔係咁簡單

喲，出文未

喲，墨說呢?

墨龍係隊友就好可靠

仲係無文。。。
墨巴 唔好掛住玩黑色沙漠

btw 求加好友

各大書局都有

可以諗下

ok

我個名係虔誠者其中一個角色個名

6點之後開始出 多一點文

仇莫悔

黎明

蛇皇

提示 係虔誠者中 高手之一

張靈風/霉

張靈風

小一

墨

遙嘉妤

「喲！一於咁決定。」墨龍笑著答應商人的請求。

之後的路，墨龍便額外背負多一箱貨物入九龍寨，沿途上的人亦開始漸多，大家的目標都是前方的一道大城門關口，只要進入之後……便會到達那個犯罪天堂。

「睇嚟前面就係。」我望向前方的古式城門關口，以前負責收出入口稅的赤城都已經不再復在。

「呼，行咗差唔多一日，入去之後真係要用運貨筆錢酬勞做半日土皇帝先～」墨龍看望前方九龍寨的眼神，是期待。

最終，我們二人終於結伴完成整條九龍寨之路，來到此塊犯罪樂土。我抬頭一望眼前的景況，九龍寨相比起我上次來的時候變化得十分之快。

依然是那個失去陽光庇護的罪惡之城，現在的九龍寨四處都被不法份子建造了不同的工廠借此方便加工，因此上空已經充滿住厚厚的油煙和腐蝕的管線，加上整個九龍寨也沒有對外的排污口關係，而使得城中的建築髒污都反射沾污在其餘的地方，凝困在此地久久沒能得到釋放。

要是長居此地…相信不出十年，必定生癌或是罹患肺病。

「喲……冇嚟咁耐，一切都變哂。」墨龍跟我一樣環視眼前的景物，就繼續穿越密集的人群，繼續往黑袍男商人要交貨的地點路上去。

「黎明同志，你順路啊可？」走著走著，墨龍他又漫不經心的瞧我一眼。

「我都要睇睇先，太耐冇嚟。」

這裡完全沒有任何地標的指示牌，路上周邊的攤檔倒是很多，一條直直的街道中，就算是盡頭處左右兩旁也是擺滿想要貿易的商人和賣貨攤位。

赤城千葉

「嚟買喇喂！嚟買喇，最新走私機械輪軸！」、「SF2傳統式步槍，殺人搶貨必用啊，火力強大，最後六把！」、「高純度可卡因～～嘩…吸咗上西天…變神仙啊！哈哈哈哈……」、「宇宙天皇Bigbang演唱會山卡啦位啊各位！放二千四一張呀！」、「最新走私皮革皮草歡迎過嚟買，附設加工服務！！！」

「個嗰人講嘅「暗鼠街角」到底係邊…？」疑惑的墨龍一邊向前行、一邊左右兩邊的望著。

多走幾步，我又不經意地凝望上方，看望那差不多繞環整個九龍寨的渾濁油煙。鐵皮屋與面積龐大的工廠盡收眼內，入過九龍寨做加工生意的人都明白那些地方不是製毒工廠、就是仿製品工廠，有排氣管二十四小時釋放住濃濃煙霧的話，就多數是槍械製造廠或是機械製造場。

而我路過的污渠流著的不是污水，是有毒的化學物料，如果要在這裡賺大錢的話，第一件要賠上的肯定是自己的健康。

然而，我卻沒想到自己倒有一個地方的名字沒有忘記──「東方鄉」。大概是位於九龍寨中間的位置吧？記得以前在這裡聽說過故事，和見過這尊名為「東方白」的大雕像才忽然記得。

「漫無目的咁搵唔係辦法，問下人仲好。」我提議墨龍。

「喲？有道理。」

於是，墨龍便立即隨街拍住了一個人的膊頭：「喲！阿叔，暗鼠街角喺邊？」他直接問。

那人惡狠狠地回頭盯了墨龍一眼，沒理會他就離開。

「哈哈，直係奇怪，唔答人都有。」墨龍哈哈一笑。

「你俾少少錢出嚟……去問下附近酒館啲店小二會比較簡單。」靠住牆壁的我瞧住對面一間酒館。

墨龍
傲小一
張真理
小時/百毒
零
赤城千葉

其實叫盧頌晴

之後，墨龍又穿過人多吵雜的街道，走到對面一間酒館中詢問地點位置。

「嚟嚟嚟客人，自己一個？想要飲啲咩酒咁？」墨龍入進去，店小二就爽快地說：「有龍甘酒、回泉酒、白水酒、鐵耶穌，仲有少量老土酒，用本店獨製秘方……好鬼野味！」

「喲～？咁就嚟一杯老土酒試下先～」墨龍淺淺一笑，放下貨物、抱住雙手靠在牆店等待酒的到來。

居然還有餘閒喝酒……那我也算是功成身退了吧？我都沒太多時間陪他找街，現在要找間旅館去休息。

「客人，秘製老土酒！」店小二奉上一杯淡黃的濃酒予墨龍：「收你四百三十六個銀錢啊。」

墨龍左手握杯把酒放到鼻前輕輕一聞、淺淡一笑，下一秒……店裡頭就出現一聲巨響！

「砰！」

我當下停步，跟街道上的人一樣往巨響方向望去，只見墨龍右手握住拳且鮮血淋漓，而那店小二則整個人的上半身被卡住在樓底不高的木製天花板上。

如果沒有猜錯的話……這傢伙肯定是用了一記右勾拳把店小二一拳擊飛上去！

「喲～？都未品嚐完未美酒，咁快就收錢～」墨龍淡淡地喝口老土酒，說：「你阿媽冇教過你……唔好咁亂咁打擾人興致？」

喲～

「你…你你……你……」酒館老闆立即跑出來，驚訝地指住墨龍：「你……係邊個…你賠番所有嘢俾我啊…！」

墨龍喝完老土酒之後就隨便地掉走酒杯，致杯碎裂：「喺九龍寨要用錢？唔係暴力就得架咩？」他走到老闆面前，對其微笑。

這句話……某程度上也算是正確。

「阿耿！！！」老闆回頭，對水吧裡一名店員大喊：「槍呀──！！！！！」

墨龍聽後隨即一腳把肥胖的老闆踢退三米之遠！然後靈巧地踏上桌子奔向出口位置，而那名叫阿耿的店員亦取出了一把AA-12自動霰彈槍出來瞄準射往墨龍！！

「砰！！砰！！」霰彈槍聲此起彼落，全都被身體輕快的墨龍剛好全都避掉，只餘得一張一張他踏過的桌子被子彈擊破。

店員見狀，立即追趕出去射擊奔跑到門外的墨龍，原本店員只想著對方逃出去之後會一直逃跑，沒想到是一出去墨龍就從自己右邊突襲！以水平姿態的跑踏住店牆，再以雙腳騎在其頭上，大腿緊夾對方頭顱。

騎在店員肩上的墨龍從容面對，淺淺笑道：「絞首術。」緊接雙手握住店員頭部一扭！！

「咔噠！」持槍店員命喪於此，就要倒下。

墨龍淡雅的後仰空翻，落回地上。

「……」胖老闆再也說不出話來，只餘得驚惶。

「我問你…」墨龍再次走到老闆面前蹲下、輕撫老闆的頭頂微笑著。

「即…即管問……」老闆已經變得口滯。

街道外圍觀的人有的報以恥笑、有的報以冷笑、有的報以嘲笑，當看了一場精彩的戲作罷，繼續自己的道路。因為在九龍寨中，這些打鬥之事只是九牛一毛，人們早已司空見慣。

不過墨龍用這種方法來想要問出「暗鼠街角」的位置…未免太超過了吧。

然而，卻跟我所想的不一樣。

「九龍寨～邊到最多女人。」墨龍問。

「呃…西…西西邊嘅「紅燈區」歡樂街…最多……」緊張得流著汗的老闆答。

「喲！？」墨龍抬頭思索了一下，然後說：「好，叫你手下拎哂入面啲酒嚟俾我。」

「吓…！？」

「做咩？唔得？定係個頭有啲痕……」墨龍轉用手指輕輕掃滑過胖老闆的脖子。

「唔…唔係……！！！我立即叫人搬所有酒上車……」之後，酒館的胖老闆便馬上命人把店內的酒通通搬上一輛馬車之上。

打後坐在馬車上的墨龍，還笑笑的跟我揮手：「喲，黎明同志？你仲未走？我準備去搵女人喲，一齊？」

「咁個黑袍男叫你運個箱貨……」我提醒他。

「喲～啱啱聞到酒香個陣我就諗，點解要辛苦自己幫佢做嘢。」墨龍的神態就好像不把一切放在眼內，輕佻地擺出雙手說：「倒不如快啲飲美酒、玩女人、賭兩手，快啲達成我嚟嘅其中一個目的～？反正今日唔知聽日事喲。」

D貨係咪就係運比赤兵隊？

墨龍係忍者屋嗰邊嘅人？

如果夠細心 目前係可以知道墨龍真正身分

前面有巴打講過 問佢係咪之前懸賞999999999金嗰個墨

有個龍字，又識忍術

但係佢會叫黎明同志加埋殺手家族既人頭
應該同北韓特工有關

我都覺得係

睇到要酒果part下面就出現呢個廣告

上面貼廣告嗰個係咪以為自己好撚好笑？

放鬆d啦香港人

返高登啦on9，咁都要屌，小學雞

墨龍有冇起狼王個故出現過?

ohm龍

你又係嘅 咁真係唔好笑呀嘛，提你為你好咋

歐姆瀧？

邊個 唔記得咗

真係唔好笑

唔好笑

之前喺古家月下虎追殺嗰個叛忍

雖然我都覺得唔好笑 但係咁樣鬧人好似真係唔係幾好

其實你已經寫左幾多字?

返香討啦接受唔到就

佢都無鬧，最多係冷嘲熱諷
反而post 圖條友俾人講兩句就起哂鋼，話人on9小學雞死返高登真係唔知邊個小學雞

墨龍就係忍蛋

Sor9ry囉，但其實果句野好un耳，仲有用左連登咁耐真係第一次見到d人為左一件小事而屌/ 冷嘲熱諷，以前係高登就真係日經黎

若果真係唔好笑，可以忽略同打句唔好笑，根本無需要冷嘲熱諷

張真理出現

我竟然唔記得邊本書

特工

會唔會係墨子黑化左，武術衫，可能同6其有關
利申：鳩估

78萬

背叛者

改左

聽日去買書

我係新讀者，岩岩睇左你N年前既 背叛者樓主你d故 有冇次序跟住睇 我係紙言 唔知由邊集開始睇番

其實想問好耐，《陽光》入面嗰個狼王點樣彈結他？

「咁你自己小心……對方可能係個龐大嘅走私集團，到時你俾人追殺…冇人幫到你。」但從他剛才的表現看來，他顯並不害怕。

「黎明同志…你唔陪我一齊搵女人？」墨龍嘴上帶住絲微笑意。

「我要去搵旅館休息，冇多餘錢去同你花天酒地。」九龍寨的物價高得驚人，金錢很容易流失於此地。

「喲～所有洗費我俾喲！」

我隨便編個籍口：「要返工，不了。」就在我轉身的之後，留意到對面街口有伙結隊的人手持槍械過來，眼神更是惡狠狠地凝望住墨龍與我。

心頭間，突然有種不祥預兆。

「老闆！」那隊手持槍械的人，齊聲地向我們那邊喊道：「我哋收到風嚟幫拖！！！」

「墨龍…走！」這下我真的逼不得已要上他那輛裝滿了美酒的馬車。

「酒？嗱～」墨龍卻聽錯我的說話，把「走」聽做「酒」。

說罷，他便把馬車後一瓶陳年古酒隨便地拋了給我：「你既然陪我行完成條入九龍寨嘅九淵徊路…都算出生入死過！就算你陪唔到我去搵女人……我都會送枝酒俾你嘆下～！」

「我叫你走啊！」我大聲說。

「喲？」

眼見那伙人只欠幾十步便到達開槍範圍，情急之下我只好脫下自己的皮帶，一腳踏上到馬車並揮打拉車的馬匹，兩隻馬兒共同嘶叫一聲便長軀直進！

「喲？」墨龍滿感興趣地托住下鄂，望住我：「黎明同志，你唔係唔去咩……下體突然好緊火？」

「你睇下後面先…」

與此同時，我開始控制著馬車在鬧市中穿梭，本來聚滿在街道中央位置的人都迫住要避開急速的馬車，可是還是撞倒了不少身手慢半秒的人，一些攤位店檔都被馬兒踩爛撞破，人們吵吵鬧鬧的大罵，混亂非常。

墨龍望望後面，只見酒館的胖老闆指住自己，跟剛剛趕到來的援軍說了些什麼。

「墨龍，下次見好就收，如果搞到太大陣仗都係會有人出嚟收拾你…」我再一次提醒他：「就算唔關佢哋事…總會有人睇唔你順眼，或者同對方有利益關係。」

「喲…所以，暴力始終都係一切嘅解決方法哦？」墨龍安躺在馬車上喝酒，我卻控制住近乎失控的馬車只餘得半條命。

馬車一直穿過大街小巷，竟然不知不覺來到了歡樂街…亦是墨龍想要到來的地方，一駛進日式的紅色大拱門之後，放眼看去盡是一排排中日式混合住的妓樓藝店，全都是亮著吸目的霞光，比起剛才街道……更多了不少姿麗的女性遊走。

所以我亦收慢馬車，

墨龍看到此番景象後，痛快地大喝一瓶酒，笑言：「喲……果然冇介紹錯。」

跟住紙言次序is ok

喲 摩牙

到底我何時變了他的司機啊……

「喲，黎明同志！知唔知全九龍寨最出名嘅妓樓係邊間？」墨龍問。

「唔多清楚。」我深信接觸邪淫之事會惡運纏三世。

「喲Hey！姑娘仔……！」墨龍歡愉地對住街上的小姐揮手，經過某個正挽住客人手臂的小姐時更用力拍了拍對方的臀部一下，害得我要馬上加快馬車的速度。

「吖──！」那小姐見到墨龍秀如泉水的容貌後不禁臉紅。

「喂！！！你有冇搞錯呀！！！！！」那男人大發雷霆罵道：「我俾咗錢嫁！要掂就自己搵個女人比錢掂啦！！！」

「哈哈哈哈。」墨龍向他們愉快地揮手說再見。

直至經過一橦面積頗為之大，名為「彩雲閣」的妓樓時，墨龍抬頭望住最高樓數上的露台，不自覺地發出一聲「喲」。

「黎明…同志。」墨龍緩緩的招一下手，目光不移的望住「彩雲閣」最高之處：「你見唔見到月亮……？」

「月亮…？依到冇月亮。」我下了馬車。

幫他逃到這裡來，我仁至義盡了。

「你…見唔見到月亮。」在我背後的墨龍問。

我被他的問題愣住幾秒，然後稍為回頭望他一眼：「九龍寨…邊會望到月亮。」

墨龍不答，只是繼續深情望往「彩雲閣」上方。見他這般，我都抬頭望仰上且看那月亮到底在哪。

不過上方什麼都沒有，只得那位站在「彩雲閣」最高層露台遠眺外面的女生。其顏值可謂閉月羞花、沉魚落雁，憂鬱的雙眼微微閉合有如彎月，待張開時又如明月般皎潔，此刻我方才明白墨龍為何告知天上有月亮。

「…好靚。」墨龍握一握緊拳頭，問那位站在「彩雲閣」地下門前的接待員：「我問你，企喺最高個位姑娘幾多錢？」

「喔？」健朗的接待員打量了墨龍一眼，然後不屑地說：「算吧～睇你個款都買唔起，連知道名嘅資格都冇。」

墨龍很快地就走去馬車捧住幾瓶陳年美酒給接待員，問：「夠資格知佢個名未。」

「哇…平時去東方鄉飲酒……依瓶嘢我見過至少要幾十皮要飲到一細啖！」另一位比較年老的接待員走過來答嘴道。

「咁…」健朗的接待員愣了一愣，然後對墨龍說：「對方叫雲月姑娘，請問少爺想入去邊一層？」

「我只要最高個層。」墨龍答。

「唔好意思……我哋「彩雲閣」有個不成文規定。」接待員難為情地說。

「喲？」

「就係每高一層，姑娘嘅質素都會係高一班……所以越高嘅樓層係要付相對高嘅入場費，而第七層嘅雲月姑娘…更係幾多都唔可以上去…因為佢只係我哋妓樓嘅生招牌……所以俾幾多錢都冇用。」健朗的接待員答道。

「哈哈…」較為大叔的接待員勸著墨龍，說：「後生仔，第六層啲姑娘都已經好靚嫁喇！」

睇完我都唔知

墨龍聽後思索一陣，然後沉淡一笑：「有冇玩過類似勇者鬥惡龍嘅遊戲？…主角，都係慢慢一層一層攻上去喲。」

「……」兩名接待員聽後都警惕起來：「既然少爺你都有錢…大可以揀第二啲姑娘，因為欠債而被捉落嚟九龍寨做妓藝嘅美女比比皆是，只要用心啲搵就……」

墨龍輕輕推開二人，從他們身旁掠過……就進入到「彩雲閣」第一層。

「記住，你只可以入第一層……」那名接見員說。

墨龍走入去之後沒有大吵大鬧，反而靜靜地坐了在其中一個位子上。

墨龍微揚嘴角冷淡一笑，並舉起一隻手：「一杯清酒。」

「嚟！一杯清酒。」一樓職員把一大碗清酒奉上。

墨龍他便開始一邊喝酒，一邊看望住周遭的情況。

一樓的情況十分不堪入目，下巴長著鬚子、頭髮油光、樣貌奇噁的妓藝都聚集於此層，除了一些口味獨特的人之外，基本上都沒正常男性會有興趣。

「少爺你好吖──！我叫阿Marry呀！！老豆老母自細死咗、阿爺九歲就俾黑警一槍啪死，真係好慘呀～你對我有冇興趣啊？接濟下我啊！？我還多幾百萬就可以離開依到啦……」一位其貌不揚的少女走過去墨龍那邊。

‧‧‧

‧‧

‧

「砰！」左上勾拳。

那名叫作Marry的少女，被墨龍一拳即斃……

在場所有客人、妓藝、職員都愣住了，空氣彷彿凝結了一般，只餘得墨龍一人愉悅地揚起嘴角：

「喲…原本仲諗住入嚟睇定啲情況…睇下點樣先偷偷上到去最高個層，不過我都係改變主意。」墨龍站起，握緊拳頭、微笑：「暴力，最快可以幫到我上去。」

話一說出，妓樓四方八面便跑出了持矛、持刀、持劍、持棍的打手，應該是黑道混開的人，每一個都有紅棍的體格。

最上面條女 係唔條輓歌

十少年2先係講狼王

補更開始 22篇 補得幾多得幾多

快啲快啲

補哂佢

睇得幾多得幾多

「哦哦……好多人。」墨龍擺出格鬥姿勢，不忘以笑容面向眾人。

「上！！！」打手頭目一聲吶喊，大家都一股作氣的衝向墨龍……

在外面和路人一樣看著戲的我，看到此處就決定轉身離開。

反正要提醒這傢伙的…

都提過了。

他還是到處去生事，所以我還是去找間旅館休息待幾日之後跟蜘蛛小子見面。

‧‧‧

‧‧

‧

二十分鐘後。

「彩雲閣」最頂層，一個青年舒鬆地把頭安躺在一位妓藝的潔白大腿上，而那美若天仙的妓藝則溫柔地用棉花棒幫他挖出耳朵的污穢。這種小事對於那名青年來講，似乎已經是件不易樂乎的事，就算沒有肉體相交之歡。

「墨龍少爺……耳朵已經乾淨。」妓藝小聲地說。

「雲月姑娘～果然夠溫柔喲。」青年淺淡一笑。

這名青年正是剛才把全橦「彩雲閣」的職業打手都打敗的墨龍，而這位恰如閉月羞花的女妓藝則是「彩雲閣」一等美女，雲月姑娘。

「呵欠～」墨龍伸了個懶腰，身旁隨即有幾名高級女妓藝餵他喝酒吃肉且按摩，極是享受。

這，就是強者的待遇。

「請…請問墨龍少爺…仲要啲…咩…？」一開始的兩名接待員走進來，戰戰兢兢地問。

「要多份炸子雞～」墨龍想了想，又說：「加埋炸蟹鉗喲～！」

感覺好似傲小一

補哂佢啊 上啦

小一暫時睇落好似勁啲，就咁睇墨龍都只係一般高手，未睇到墨龍嘅真正實力，或者係我睇少咗九龍城寨啲打手嘅實力
btw如果同墨字上契嘅角色，都應該係神級

「明白…」他們二人恭敬地點頭，才退回出房間去準備新的餐點。

兩名接待員在前去廚房途中，慘不忍睹的望住滿目瘡痍、屍橫遍野的「彩雲閣」，體格稍為強壯的人都被打得半死，就算是來找姑娘的客人只要遇到剛才一直前往上去的墨龍都會立即倒地不醒，直接點來說……墨龍就是把全在「彩雲閣」裡的男人都打個落花流水。

「依條友…簡…簡直係痴線…」其中一名接待員不禁地說。

「算啦……我哋冇比佢打到半死已經算好…」較年老的接待員說。

「點…點會全橦「彩雲閣」都冇人夠佢打……」

就當二人討論到此處，幾個黑袍男與正落樓梯的他們遇個正。

「有冇見過一個紮馬尾…小麥色肌膚、著住中式武術服嘅男人。」黑袍男一遇到兩人便問。

「你…你講緊墨…墨龍……？」兩名接待員驚愕地說。

「喺邊。」黑袍男們不多廢話。

「喺…喺上面……」接待員望住為數幾名的黑袍男答。

在他們解答完的同時，其中一名黑袍男取出一把Mark XIX沙漠之鷹手槍對準二人頭部開槍！「砰！砰！」兩聲，二人死不瞑目。

more
呀爺9歲比人殺咗

「個條友偷咗我哋批貨……累到我哋喺交易地點白白等成幾粒鐘…早就見佢唔好亂交啲貨比人…」一名黑袍男憤懣地說。

「冇計……佢之前想偷百足半藏其中一隻機甲手臂但係失敗，只可以敗走九龍寨…入唔番嚟，因為佢一入嚟就會俾百足半藏手下追殺…叫外人幫手運貨入城都無可避免……唔好忘記，唔可以喺限定時間交貨俾赤兵隊…我哋「暗鼠黑商團」都凶多吉少。」另一名較理智的黑袍男說。

「快啲上去……拎返批貨。」第三名黑袍男，為自己的AK-47突擊步槍上好膛。

「彩雲閣」七樓。

全間妓樓的高級妓藝都被墨龍聚集於此跳舞表演，皆因墨龍剛才已經飲飽食醉，只想看點東西解解悶。

忽然…

一敞門被打開，緊接的是一名黑袍男手持AK-47突擊步槍掃射在場眾人：「砰砰砰砰砰砰砰砰砰砰砰砰砰砰──！！！！！！！」

「啊呀吖──！！！！！！！！！！！！！」慘叫聲與尖叫聲，一秒之間橫破整條九龍寨的歡樂街。

突擊步槍的子彈無情地貫穿一眾本來正在表演的高級妓藝，位於最後方躺睡坐雲月姑娘腿上的墨龍亦立時清醒過來，當下捉住眼前兩名驚慌得在大房亂跑的妓藝，當作肉盾擋在自己身前……！

果然係赤兵隊

「好啦好啦，停手。」其中一名黑袍男命令自己同伴停止射擊，望住眼前二十多名被子彈傷得流血不止的妓藝，他還保持沉住氣息：「我哋批貨喺邊。」

「你哋搵錯人～～？射靶場唔喺依到喲。」強行捉住兩名妓藝掩護自己的墨龍呆然地問。而雲月姑娘，則躲在墨龍身後。

「啍…仲識講笑。」AK－４７黑袍男有趣地笑著。

「約好咗喺「暗鼠街角」見面。」手持沙漠之鷹手槍的，則盡量保持理性對話：「時間過咗，都唔見你出現……好彩你一入嚟就周圍鬧事，令到我哋咁容易搵到你。」

「放…放開我啊…墨龍少爺……我…我唔想死呀……」其中一名被抓住當掩護的妓藝說：「唔關我事…嫁…」

「都…都唔關…我事……架…」另一名被當肉盾的妓藝亦哭著說：「我唔…想死啊…我…我咁靚女……」

「咔──」清脆的斷骨聲，墨龍把兩名妓藝的頸骨都徒手扭斷了。

「死人就係最好嘅肉盾…唔識反抗。」墨龍淺淺一笑。

「講，批貨喺邊。」黑袍男問。

「哎喲～咁小嘅事我點會記得？坐緊馬車嚟歡樂街個陣漏咗喺酒館冇帶嚟呱～？」墨龍苦惱地說。

「你老闆！！！」黑袍男再也忍耐不住，使用突擊步槍往墨龍方向狂射。

墨龍立即把兩名死去的肉盾妓藝推出去迎擋飛來的子彈！再背住雲月姑娘跑出露台跳到屋簷上懸掛住的紅燈籠線，借此靠雙手滑到去對面彼此連住紅燈籠線的屋簷上，表演了一場空中滑線，不過到對面時…尼龍線質地的繩子把墨龍掌心的皮都擦破得出血了。

「你有冇事…墨龍…？」剛才抱緊其腰到來對面屋簷的雲月姑娘問。

「冇喲…！走。」墨龍二話不說拖住雲月姑娘的手逃跑。

三名黑袍男原本以為對方跳樓自殺，誰想得到他會利用屋簷之間掛住的飾物來到達對面？因此三名黑袍男又驚又怒，只得對住屍體發洩……

「喊得咁樣衰啊喇！！！！！！」黑袍男用AK-47步槍瘋狂射擊剛才兩名為墨龍擋去多發子彈的屍體：「Fk！！！！！！！啊哈哈哈哈哈哈──！！！！！」

「點同赤兵隊交代？」另外兩名較為理性的黑袍男則開始討論。

「就同佢哋講…依個人偷咗批貨。」

「你認為佢會放過我哋……」

「唔清楚…」

「喊得咁樣衰啊喇！！！！！！」黑袍男用AK-47步槍瘋狂射擊剛才兩名為墨龍擋去多發子彈的屍體：「Fk！！！！！！！啊哈哈哈哈哈哈──！！！！！」
007

我覺得好似夏林

‧‧‧

成功逃過一劫的墨龍與雲月姑娘，終於停了在其中一戶妓樓的屋簷下休息。

「呼……雲月姑娘，總算冇事。」墨龍撥開掩住她眼睛的髮蔭。

「多…多謝你，你救咗我出嚟…」雲月姑娘面紅耳赤的說著。

也是的…經過剛才刺激的一番生死出入，男方都不離不棄的讓她躲在背後，又有什麼女生不會心動？

「…」墨龍亦面紅得淺澀而笑。

「…」雲月姑娘把低住頭，心跳異常地快。

「我…」墨龍失笑一聲，開始覺得自己接下來會說一些傻話：「第一眼見到你…就覺得你好特別。」

「…唔。」雲月姑娘微微地點一下頭。

「我好驚…好驚……自己會愛你…」

「墨龍少爺……」

「所以…我想……」

「…」

「我想…」墨龍凝望住雲月姑娘，真誠地說。

雲月姑娘亦慢慢抬起頭，與墨龍彼此相望：「你想……？」然後慢慢合上雙眼，把嘴唇漸漸靠向墨龍。

「殺‧咗‧你。」

墨龍說話一出，雙手隨即把雲月姑娘推出屋簷……！

被推落到半空的雲月姑娘此才猛地睜開眼睛…目見自己與墨龍的身影越拉越遠……發現自己正在半空下墮……！

她望見墨龍最後的一眼，是其極具殺意的右眼……

「砰──！」粉身碎骨，血肉橫飛。

「喲…雲月姑娘。」墨龍按住頸側，居高臨下的望住樓下的一團「肉醬」：「特工……唔可以留有感情啊。」

墨龍痴撚線

有咩特工可以咁勁

赤兵隊變到聞風喪膽咁

唔知點解我覺得喱個黐線佬好正
More

好痴線 原來係特工黎

北韓菁英特工
再加埋佢有殺手人頭

仲唔係佢？

應該真係北韓

希望墨說可以回應各位粉絲一個問題

到底夏林係咩cup數

點都諗唔到唔留情感係用咁嘅方式

AA

誘人的級數

九龍寨中 算係數一數二嘅組織

差15篇補文

最少d啦

有錯字
個條友偷咗我哋批貨……累到我哋喺交易地點白白等成幾粒鐘…早就(見)叫佢唔好亂交啲貨比人

書展一次過買番哂咁多本書有冇得簽名

有錯字要加更

可以 如果糖果同陽光仲有賣

救完再殺 心理變態

有冇人估到墨龍是誰 ?

快點強姦我 太大會唔會唔方便行動

殺零竹

行咗幾間書局唔見有背叛者

墨龍=赤曲

派緊書 仲未上架

揾唔到背叛者

墨龍其實係新角色

明白

北韓菁英特工

有錯字係咪加更？

喲？

已經買左

由十少年追到宜家 終於忍唔住開ac留名

有讀者買到書了

加更

推post 等文

大眾有啦

留名等文

今晚出文

我花了一陣子時間，總算找到間便宜的旅館住上數天，入門之際街道外卻傳出了一下巨響，然後人們紛紛說著「跳樓」這個字。

跳樓的人…是忍耐不住九龍寨的生活而自殺？

我也沒有去多想，反正在九龍寨每走百步便遇一屍。地下世界的殘酷和險峻，除非下來感受過，否則…一輩子也不會明白。

在旅館休養足夠、睡個飽後，我就隨便地鍛鍊一下身體，直至累了便再躺在床上休息睡覺，如同我以前跟赤兵隊在九龍寨的生活一樣苦悶。

不過…九龍寨現在看起來算是多姿多采些，我剛跟墨龍入來時就已經留意到多了不同種類的酒吧、賭場、妓樓、攤檔，連大樓也多了。

想著想著，曾經在九龍寨的日子又莫名地被勾起，令我不自覺的想要走去從前的赤兵隊總部大樓，到我真的站立於已經破爛的大樓面前後，又覺得一切不真實……因為都只如同昨日的事般。

赤兵隊過往合作出生入死的事情，都好像碎片般散落於裡面。我每走入去裡頭一處地方，就會憶記起一段回憶……

儘管我已經把大樓所有地方都走過一遍，但還是有個地方…會令我卻步停住在門外。

水鬼

這敞門的門牌上…

寫住「團長」兩字。

我把手放了在門柄上…但我沒有勇氣打開……陰影果然始終在我內心中揮之不去，人們常說時間可以治癒一切，我卻是更為心愧悔痛。

每一次想起赤曲，內心總會翻起一陣悵惘。

如果輓歌的心情也如我一樣，我是明白他為什麼要斷絕跟我一切的來往…是我間接害死了赤曲，令赤兵隊失去真正的靈魂人物…。

我轉身，就想快步離開這橦充滿住陰影籠罩的破舊大樓。

直到要落樓梯離開的時候，我問了自己一個問題。

到底何謂「虔誠」？

是赤曲曾經問我的一條問題，我從前或是現在都未曾答過出來，什麼的人…就會有著什麼的虔誠……那麼，輓歌所走的那一條路，又是赤曲真正所虔誠的「路」嗎…

赤曲希望我走的路……又是什麼？沒有答案的我，想去尋找出這個答案。

於是，我又走回轉去把那敞陰影之門打開，「喀」的一聲我就進入去了，可是內心的陰影與揮之不去的悔疚沒有因此而增長，反而好像被一片白光所消除。因為，我進去後望到的是一幅掛在牆上的照片，照片的主角……正是罕有地露齒而笑的我。

當然…身邊還有赤牙、赤曲還有赤瞳，是一次我的生日，三個人秘密在酒吧中送上生日蛋糕給我。

沒想到現在繼續走下去的……

就只有我孤身一人。

小時

hour

辦公室中因為有一面大牆被摧毀得破裂，所以能俯視住整個九龍寨。原來從高處看住著罪惡之城，大家都沒有高低之分，可是他們都為著什麼而戰鬥著。或許，他們連死的那一刻…自己到底為著什麼戰鬥過而死也不知道。

錢…真的是錢嗎？但我可以肯定的是，赤曲…你的的答案是「同伴」吧。一切一切的回憶好快就結束，就算有所愧疚……亦只能無悔地走下去。

就當我要離開的時候，無意間注視到破舊的辦公桌中，赤曲至死也未曾開過…存放於九龍寨之中的保險櫃……被人惡意用鉗子或爆破品弄開了。

因為保險櫃上的鎖損壞了，櫃門被半開住，像是小偷快速偷完抽象的東西後，忘了把櫃關上的開住。

可是我上一次來到，在最後走的時候，都不曾記得過有人把保險櫃打開過。最大的可能性就只有一些小偷、強盜路經此樓時，順便上來搜括過一次才離開。不過裡面似乎還有漏網之魚，還有物品未被人盜去……

我走過去，把裡面的一份報告取出拿上手看：「標題…V14機密文件……？」

V14…？這個字好像從某個人口中聽過…

可惜的是，我想繼續看閱的能力也沒有，因為長達十多頁紙的文字內容中，所有字體都被人用加密方法去構寫，即是文字之間看似不相關連，但基實閱讀方法內有玄機……這是一機密組織有所訊息來往都會使用的技倆。

如同第二次世界大戰一樣，德軍利用恩尼格瑪密碼機對每天攻擊的地點暗中施令，為了不讓敵軍得知情報，於是乎就在訊息裡進行加密程序。

唯一我能認到的字，就只有一隻，可能是專業用語關係，因此唯獨這個字無法加密處理。

而這隻字就是──「O-ethyl S-[2-（diisopropylamino）ethyl methylphosphonothioate」，人們一般簡稱「VX神經毒劑」。

作為軍事用的神經毒素，它的威力簡單點來說……就是一湯匙的份量，就足以殺死鄰近八條街的所有人。

墨巴

墨巴會唔會開個會同我地一齊打黑沙

利申:down緊

我己經是黑沙第一公會 玄武門的副會長

不會胡亂跟低於45等級以下的人類交流

但我會在巔峰等著你。

係咪各大書店書局都有得賣？

好撚慘

商務有無

墨巴咁撚勁既

遙嘉妤落晨晞 最後會唔會散

打錯字 加更

己經

劇透

商務印話要過年後先上架

後續故事等待ing

大眾已經上架

好
好似日本的味道

巴打 我已買 但未睇 想問改得多唔多野

坐緊巴士都要睇

巴打扣咗安全帶未？

我都唔想架
我最愛依對

話說今日去鋪頭做野都見到上左架

係某大書店返工

誠品有無

就快嫁啦 續集就...

屌你老母

有文未

係 睇在佢幾時上

係 動漫正好多

休息一天 今日有點累

我個人覺得
背叛者個封面 破壞左個故（原諒我唔知點講，總係覺得背叛既風格同內容 唔適合依一種封面）

沒所謂啦 插畫在香港好難生存

銅鑼灣有咩書局可以買

大眾商務三聯

今日去cwb商務唔見有

應該幾日後會上

再清楚一點來說，VX是一種神經毒素。VX接觸到人體皮膚后迅速滲透血液裡面，破壞人的中樞神經系統，導致心臟衰竭、各器官功能喪失，在3-5分鐘後死亡。

５００ML的VX毒性在空氣中散布足以殺死幾萬人，相當於一個小型的核彈頭。

「我印象中…赤兵隊從來冇掌有過咁大殺傷力嘅軍用毒劑。」望住報告，我心內默思。

因為他造成的殺傷力實在太大……就算擲在特工總部中，此種毒劑一遇氧氣便會變成有毒氣體散佈，波及到無辜的外人是無法避免。

一直以來，我們就算被列為叛變特工，但也不是收買人命的職業殺人狂，所以行動盡可能都會避開會傷害到無辜市民的可能性…雖然會因此變得更為麻煩……

當初願意為香港政府賣命，成為香港特工……多少來說，心中都總有一份不知名的正義感黯淡地綻發著光吧？即便其餘的目的更大。

怎樣也好，我得先把這份報告收起來，或許未來會派上用場。就像我曾經為了偷「叛變特工名冊」而偷過某特工部高層的電腦，然後送給獄長先生。

在許久以後，獄長先生就破解了電腦中一份加密檔案給我，裡面的獎勵便是一副名為「虔誠者」的人型機甲。

所以我把這份被加密的報告保留，說不定以後能解得出來。

重遊舊地平衡一下心情之後，進入九龍寨以後的負面心情就得以稍為削減，讓我有點勇氣去面前接下來的事。

要是我走了這麼多步…最後竟死在自己人手裡，就實在太笨了吧。

翌日，我就到達跟蜘蛛小子約好的地下酒吧會面。如果沒有什麼錯誤的話…蜘蛛小子理應今天就會跟隨赤兵隊進到九龍寨。

酒吧如同九龍寨一樣，都是昏暗非常，可是這種黯暗的感覺，卻好像一層保護膜一樣把你保護著，讓你隱藏在黑暗之中。

因為蜘蛛小子還未到，我又不想獨自一個在吧檯上喝得無聊，於是便隨便跟酒保聊了點什麼，順勢當是收集情報。

「一杯牛奶。」我向酒保說。

「牛奶？」酒保對我的說話感到訝異，說：「我哋冇牛奶……我哋酒保得迷幻青蛙西瓜冰、蛇汁雞尾酒、人血蘭尾，全部飲料都係我哋酒吧獨有～。」

「聽起嚟冇一樣正常…」我心下思疑，最後說：「不過就俾一杯蛇汁雞尾酒我，聽落比較唔錯。」

「喔…really？」酒保微戚一笑，開始為我調製著奇怪的飲料：「你第一次嚟？之前未見過你。」

「嗯。」我答。

「獨自？定有組織…跟團嚟？」酒保問。

「跟團。」我怎可能會句句吐真話。

「喔……跟團嚟不過自己一個嚟飲酒，哈哈，睇嚟同團員關係唔係太好？」

「…」某程度上你說得對。

「冇所謂～冇所謂，嚟得飲酒，當然係為咗放鬆自己～」酒保把「蛇汁雞尾汁」放到我面前、微笑：「慢用。」

我握起這杯蛇汁雞尾酒來凝看……

單從表面看來，只是一杯混有蛇胎屍體的恐怖飲料，但真正深入地用紫毒之眼凝望時，便會知道這杯嚇人的飲料毒素含有量都有足足３９％，是杯正常人喝下有機會中毒而死的飲料。

「通常第一次嚟嘅人都唔會揀依杯～。」酒保見我良久未放入口品嚐，便說：「因為依杯「蛇汁雞尾酒」係俾鐘意賭命同尋刺激嘅人去飲……去體驗死亡。」

「體驗死亡？」我問。

「因為酒中有蛇毒，但中蛇機率得一半一半左右…？所以有好多人，都會用依一杯尋求死亡嘅刺激。」如果是真的話，九龍寨瘋子果然有很多。

「對第二啲人嚟講，可能係刺激……」我一口喝光「蛇汁雞尾酒」，並放下空空的杯子望住酒保：「不過對我嚟講…只係好似飲水。」

「……」酒保用深愣的眼神望住我，幾秒後才回神過來：「我都係第一次見有客人面對「蛇汁雞尾酒」都唔會講咁多廢話遺言…有自信咁直接飲落肚，好，我欣賞你。」

「唔…」我把杯子推回向他。

「或者你有冇咩趣事想分享？」酒保拿起我的杯子，便開始用布擦乾淨著：「可以從容面對死亡嘅人，都應該有過好深嘅經歷。」

「係好多，不過講起上嚟……應該要講七、八個鐘。」我勾起淺淺的苦笑。

「或者我哋討論下九龍寨熱門嘅事情？」酒保轉移話題，笑住說：「有冇睇最新個場暗黑地下格鬥比賽？你覺得邊個會贏…？走今年所有比賽獎金。」

「暗黑地下格鬥比賽？」

「睇嚟你未聽過咁。」酒吧微淡一笑，繼續擦著檯上的杯子。

「講嚟聽聽。」

「好…都得，有個條件。」酒保意味深長地一笑。

「…」

「挑戰我哋酒吧最強勁嘅──綠色小惡魔！」酒保比手劃腳地說。

「我唔係做驅魔。」我答。

「依杯嘢……驅魔師都冇佢辦法。」說畢，酒保就開始製作著飲料，我方才意會到所謂的「綠色小惡魔」是杯飲料的名字。

只見酒保東加一些、西加一些，把一些不名的材料都堆放進一個大杯子中，隻眼看上去他放了個類似人類的心臟、黑色的血液、不明的甘黃液體、動物的內臟和神秘的綠色液體……

一滴，足以讓一杯大雜合的混色飲料變成鮮亮的綠色飲料。此外，酒保還在上面用火槍輕輕一噴，使其表面冒著猶如隱形般的微弱火焰，十分花巧。

「小心啲飲，從來冇人可以飲過依杯後走得番出去。」微笑的酒保把「綠色小惡魔」輕力推給我。

「單聞味道…就知道唔小來頭…」裡面的毒素含量是１００％，正常人飲下去不過五秒就會毒發死亡。

另外，硬要我說出是什麼氣味的話……我會說是地獄焦土的氣味。

我望住酒保：「點解我要飲咗你先講？」我不明的就只有這一點。

「因為你飲得落～自然證明你係具備勇氣嘅真漢子，我講嘅「暗黑地下格鬥比賽」～當然就只有勇敢嘅人先可以聽。」酒保擺出一副專業的樣子，說：「免得年年有好多少落嚟九龍寨嘅盲頭烏蠅比錢引誘，去參加比賽自殺～。」

「咁你都算有良心？」我望望綠色的飲料，再望望酒保。

墨巴攰就訓多陣先出文嘛

明明見到墨巴話休息但無啦啦出咗文，搞到我嚇咗嚇

終於等到有文
我可以訓啦

係咪去錯樓層? 我見有分店已上左架

輕鬆飲

重飲

屯門大眾有

應該係copy and paste ?

btw實體書有網上版冇嘅內容 好正

飲完咪俾赤兵知百毒嚟咗

高手

我尋日去分店做野已經見到有啦播

看到你們沒文睇，我好心痛！ 半夜睡著也驚醒！愛感動天

應該會逐漸上架各大書局了

墨巴怕我痛不欲生

實體書內容有無唔同？

有

同附加網上冇嘅外傳

買了
唔知點up圖

本書到底係叫The Traitor定係The Betrayer?

身處外地
番到黎買番本支持下
如果仲未清貨

原來一早有出過

仲有講靈風殺咗傲家嘅「霸」

原版明明係單挑黎銘雄

btw第一次睇到黎銘雄 諗起已故的士小巴權益關注大聯盟主席

12

夜出

想知靈風點打贏霸

用咗四個鐘睇多次背叛者
btw點解獨無雙要死求V14復活佢有冇新發明可以復活死人

有既話 復活埋偉敏

復活埋黎銘雄啦 仲有佢老婆

復活黎銘雄之後成個故事唔同曬

背叛者: Days of future pass

等～

「唔想飲可以放棄～年中有唔少人死喺依杯綠色小惡魔上。」酒保說。

「飲咗必死無疑？」你的所謂「綠色小惡魔」飲料，說白點其實只是杯毒藥罷了。

「我見過有挑戰者成功。」

「有冇輕量級挑戰？」我笑問。

「哦？有，就飲一啖。」

於是我便裝作聚精會神地握起酒杯，並喝上了一口綠色小惡魔，其實馬上裝作快要死的狂嗽……

「唉～睇嚟又有失敗挑戰者。」酒保擦住杯子，回憶道：「上次酒吧嚟過一位毒師，佢輕易咁就飲哂成杯落肚……」

九龍寨中，隨街死了人不是一件什麼特別的事。

「我…咳咳…我……死…死前有樣…嘢想知……」我裝作含辛茹苦的望住酒保，問：「暗黑地下格鬥比賽係……？」

「見你差唔多咳到死～就同你講，「暗黑地下格鬥比賽」係地下舉辦嘅一場一年一度武術大會。」酒保續說下去：「每年都有唔少人參加～因為比賽獎金同獎品都好吸引…不過想參賽就要支付九龍寨獨有嘅貨幣──「黑幣」，好少人有……對九龍寨有極大貢獻或者利益關係嘅人先有資格擁有，當然…市面上都流通咗好幾千個黑幣，要睇你有冇方法搵到出嚟。」

聽完情報的我，回復正常的伏在檯上：「你又會知道咁多事…」

「我係酒保～成日聽啲客吐苦水、講下出面啲嘢…聽聽埋埋，可能仲勁過「情報屋」個班友。」酒保無奈搖頭，淡然一笑：「不過估唔到你係扮死……」

「小小毒，難唔到我，我都算係…半個毒師。」我說。

「小小毒，難唔到我，我都算係…半個毒師。」我說。

「毒師……咁你應該聽過一個傳聞？」酒保自然地問：「就算唔知，都應該有興趣呱？」

「咩傳聞。」

「大概無耐之前～？」酒保又再度憶述，說：「又兩個毒師嚟咗飲酒，佢哋醉醉地個陣就講起一件事……好似…叫乜嘢「毒饕」？話佢係一隻皮膚外殼雪白、兩隻瞳孔顏色唔同、係一隻全身都渾滿住毒氣嘅傳說級怪物，而且係百年難一遇。」

「怪物…？」

「喺毒師好似已經傳開咗佢……聽聞有唔少毒師為咗取追尋佢借以增加毒力，都努力四周搵緊「毒饕」。」

「毒饕……我的確有少少興趣。」我淺淡一笑，問：「有冇聽到佢背景係點嚟？」

真理老師知道這頭怪物的存在嗎？

「聽聞本來係一個實力高強嘅毒師秘密培養俾自己增加毒力，點知毒饕突然破籠而出…四處吸收毒素增強自己，又聽聞佢落過九龍寨吸收排污管嘅廢棄毒料，大家對佢普遍印象……都認為係一隻白色毛嘅動物…不過受毒素同幅射影響到變形嘅奇異生物。」

不過「五極毒」也存在…

現在出現了名為「毒饕」的生物也不奇怪，天下是無奇不有吧。

究極進化？

吸九龍寨既廢料 同番中國吸毒有哂分別

毒饕 咪係真理山門內囉

去中國吸毒，D毒品係假

最後毒饕變極極毒，
小時就係靠食毒饕做左完全體 ?

終極毒撚

毒饕食左廢時變主角

白色 鴛鴦眼 唔係包住崩帶嘅小時咩 定我諗多左

我覺得係廢時

係咪講緊小時
2隻色眼
同成身白色繃帶

白色： 繃帶
兩隻唔同色嘅眼：赤眼同紫眼
俾人培育：比霉困住果段時間
破籠而出：逃離傲家
排污渠：第一次落去游水嗰陣

Match

大神

兩個毒師：霉同蛇王

屌唔講唔記得

所見樂曈

但係嗰陣小時進化到紫色眼啦咩
定係講緊佢有隻赤瞳同普通眼

幾時先見到小松

倒番轉就會

買左啦！所以快d出文啦

但係其中一隻眼變色唔關毒事喎

差唔多睇完背叛者

4個鐘就睇完本背叛者 墨巴加速

書已買

淨係話隻野兩隻瞳孔顏色唔同啫，冇話因為毒

今晚出

墨兄覺唔覺封面畫到有d似東京食屍鬼個有馬貴將

都係屈機角色

外貌特徵

有冇文

有,不過今日團年飯 夜啲先

🐔年一推

墨說巴 我之前諗住等你呢個故寫完哂先睇 點知到宜家都未完

我都唔知點解未完

因為你成日唔出文

墨巴新年快樂
希望你嘅作品可以更暢銷 再賺多d
Btw 苦等文

新年快樂
快啲出文

「叮叮…」酒吧的門被一個穿住褐色長袍的人推開。

他默默地打量了在場所有人一眼，就坐了跟我隔住一個身位的酒吧檯上，並向酒保點了一份水雞蛋。

因此，我亦向酒保點道：「一份油炸菜。」我跟他之間的暗號。

穿住褐色長袍，身份隱秘之人正是蜘蛛小子，而我們接頭暗號正是他點水雞蛋與油炸菜。

「好，兩位等等。」酒保點頭，便走進去廚房去。

「應該安全…」他揭開長袍的帽子，對住前方淡笑：「好耐冇見……阿時。」

「幾時改咗個叫法。」我繼續望前的說，裝作不認識他。

「依家九龍寨入面…「百毒」同「赤時」兩隻字都好敏感，我叫番你之前啲稱呼…俾人聽到好易會賴嘢。」蜘蛛小子解釋。

「明白。」我若無其事地喝上一口綠色小惡魔：「無見一段日子，好似消瘦咗。」

「拖赤X隊嘅福……每日都有唔同嘅任務做…件件都搵命搏，唔瘦都難。」蜘蛛小子望一望手錶：「得三小時休息時間，之後就要番去繼續跟隊收貨…你係咪想接近輓歌。」

「係。」我們還是說回重點吧。

睇緊

文啊

墨巴聽日怕唔怕起唔到身拜年？

「權力令人腐敗，又或者憤怒令人迷茫…輓歌佢統領赤兵隊嘅高壓方法，其實都有一小部份師團成員適應唔嚟，佢為咗達成目標選擇犧牲團員同濫殺無辜……如同特工部咁…將佢哋當成殺人機器咁，不過…師團長之間，得鬼匠一個敢膽出聲。」

「鬼匠？」那個幫我做百鬼傘與夜行傘，滿天粗口的鐵血大叔？

「唔…」蜘蛛小子點一點頭，說：「佢俾輓歌監禁喺一個地方……比起當初赤曲用「信任」去統領赤兵隊，輓歌佢已經轉變成用團員之間嘅「畏懼」去統領赤兵隊。」

「赤兵隊再係咁落去一定會出現內部問題……」赤曲曾跟我說過，統領一群技術高超的人絕對不能用高壓方式，因為在危險關頭他們往往會拋下自己離去。

所以…必須將心彼己把信任交給對方，才能使對方真正的信服虔誠於你，甘心替你賣命。

「赤兵隊最近因為依種有效率嘅統領方式……都大大恢復番之前傲家一戰損失咗嘅戰力同資源，好快就應該可以同特工部一戰。」蜘蛛小子說。

「但…赤兵隊係赤曲留落嚟嘅遺物…」我握緊杯子，一口把綠色小惡魔都灌入肚：「絕對唔可以……毀於一旦。」

「阿時，幫佢重拾正軌。」蜘蛛小子深重地對我說：「令輓歌變番以前嘅佢，同佢會一會面……如果你想見佢只係得一個方法，就係去搵亞歷山大‧費耳。」

「赤兵隊技術情報員。」我認得他，而且有過兩句。

「唔，佢係今次有份落九龍寨嘅赤兵隊之中，唯一一個知道輓歌確實位置嘅人。」蜘蛛小子說。

「咁西方狐狸？」

「佢同輓歌兩個只係不斷暗中發號命令……間唔中開會見佢哋一、兩次，我真係唔知佢哋依家喺邊。」

重有冇

應該係「托」？打錯字要加更

「咁講番亞歷山大‧費耳先。」

「佢位置喺九龍寨嘅財源街，「五月花酒店」最高層到暫住。」蜘蛛小子又望一望錶：「大概八小時之後……我哋赤兵隊就會全體休息，到時你就趁機潛入去…逼問佢又好，點都好，都要問到輓歌位置出嚟。」

「明白…唔該你，蜘蛛小子，你成長咗好多。」

「每日因為赤兵隊嘅任務……都面臨住生死邊緣，我腦入面一直以嚟就只有立青一個…」蜘蛛小子苦淡一笑：「如果有機會嘅…我哋三個要再一齊飲酒。」

「會有機會。」我答。

「等一陣食完之後，我哋就當無見過咁離開。」

七分鐘後…

「水煮蛋、油炸菜到。」酒保把餐點奉上。

我們二人都埋頭地吃著自己的餐點，可我相信蜘蛛小子他跟我一樣食之無味，所謂醉翁之意不在酒…我倆之意不再吃。現今的世道…逼得朋友之間說一、兩句話都無比危險，令我更懂珍惜這份難忘的友誼。

即便是這份油炸菜很苦很難吃…

我也…吃得出甜。

硬係覺得gaygay 地

加兩更

好掛住嘉靖bb

其實狼王家姐係咪未死?

一鍵留名

之前唔係占卜過 小時最愛既人係立青咩

wtf?

立青係邊個？已經唔記得咗

即係嘉靖
墨巴之前講過話其實嗰個占卜唔凖

墨巴所寫既所有占卜同現實一樣 參考下就ok

小時最愛唔係呀霞咩 不過呢套野 可以死咁多女角 所以感覺到霞最終難逃一死

各位恭喜發財，因為要拜年休文一天，之後開始補番所有文，感謝支持！

紅包獎勵：「小夏林章節」

小夏林插入章節

夏林

fbi

夏林同鳳凰

插入小夏林章節

岩岩睇完十少年2
點解個個都進行得咁快，得赤時仲係一條廢柴

我都岩岩睇完十少年2 先知原來狼王係邊個 點解赤時咁廢因為 佢冇比人打狂暴天使 打左一定勁到痴

原來 鹿彤未死 做左魔偶師條女 想知以後有冇機會狼王同鹿彤再重聚呢

想問十少年同呢套係同一個世界觀?

我愛墨巴 我愛墨巴

快d 出文

「叮叮…」門被推開。

吃光之後酒吧那頓油膩的餐點後，我們二人前後出門各行其路，彼此方向一左一右，稍停腳步。

「之後……就靠你。」蜘蛛小子語中帶有疲色，淺澀而笑：「我依個間諜…已經算唔話得。」

「唔。」我點頭。

然後，我們便各行自己的路離去。

我照著蜘蛛小子的情報，在赤兵隊的休息時間接近到亞歷山大‧費耳所暫住的地方，九龍寨財源街的「五月花酒店」。

位於九龍寨南面的這條財源街街算是九龍寨之中最富裕的地方，沒有加工廠會興建此地，只有寫字大樓、高級食府、大賭場、奢侈品店立足於此，連這裡活動的人都一副西裝模樣，十足十商業罪犯一樣。

此外，最為特別便是一間間的透明玻璃屋，是南面富有之人的特產建築。而所謂的玻璃屋，即是造出一個圓環或正方形的大玻璃包裡住一間屋，而周圍種植住一些花草樹木，使得住在屋裡的人能呼吸到新鮮空氣，又不用吸到九龍寨上空的渾濁油煙。

但毫無擬問，對我來說是一個挺弱智的設計。

就正當我走在路上前去「五月花酒店」時，無意見到街上其中一所高檔店子頗為多人光顧著，略有好奇心的我就在經過時稍為看看，發現是所賣面具的店子。

是

zerowind 三枝d藥效都過左得番第六感啦
狼王嗰一枝定枝半藥效點會未過

我停住在外面略為看看，發覺做工的確挺為精美，每一個面具都各有其強烈的特色。

「要入嚟睇？」店內一個擬似職員的人望向我。

我無視他的說話，直行直過繼續向目的地進發。「五月花酒店」地點算是很難找，因酒店本身只有四層高，面積也不大，很難在雲雲大樓之中找尋得到。

「五月花酒店…。」我望住眼前的酒店。

除了一、二樓之外，三樓四樓皆無燈火亮著，我猜他是讓一半人去休息，派一半去看守樓下的層數，以防外人攻入上樓，而且我相信亞歷山大‧費耳最有可能身處的層數是第四層。

合巧，一名身穿深藍輕便日服衣裝，額上圍住一條毛巾擬似職員的人走到酒店門外吸煙休息。

不確定他是否赤兵隊的人，但至少……我之前從未見過他。

「呼…點燃香煙飲啖酒，所有不快都溜走。」他極是寫意的仰鄂抽煙。

為了安全起見，我只得回到剛才經過的面具店，購來一個全金薄色的無表情面具並立即戴上過去。

「哦？」那抽煙的人呆然地望住靠近的我，然後說：「先生…我哋已經唔做生意，有人包咗場。」

「咁包場嘅人入面，係唔係有一個係外國人輪廓，有鷹鼻同淡金短髮。」這是亞歷山大‧費耳的特徵。

話說蜘蛛小子唔係冇得隻腳跛咗咩

「呃……係嘅，你都係佢哋嘅人？我可以入去叫老闆開多間房比你休息，不過要登記番先～」他答。

「唔洗，我路過…只係嚟提你，啱啱我喺後巷見到有一袋黃金，好似係個嗰外國人唔小心跌咗。」我編了個籍口。

「吓…？咁…咁我去幫佢拎番去啦！」他熱心地點一下頭，便步行去對面的暗巷。

可惜，他去到那條冷空空，沒半袋黃金的暗巷後還不知自己死期將至。

「咦…又話有黃……」他愣住了：「啊‧‧‧你‧‧‧」

「借你件員工服一用。」我用手掌，一手蓋住了他的頭頂：「好快會燒番俾你。」

「…啊……呀…」他向前傾倒，口吐白泡。

「落得九龍寨嘅人…冇一個無罪，好似你啲咁嘅人……」我上前脫掉他的衣服，說：「死一、兩個都無所謂。」

換好一套員工衣服之後，我便重新戴上面具、步入「五月花酒店」。第一層主要是接待處與廚房，木式的材質增重了其日本風格，一入去酒店已經幾個跟我穿住同樣衣服的人正在忙著，只見他們不斷來回廚房與二樓，不斷的把飯菜送上去。

「喂…你停喺到做咩啊！？做到踢哂腳啊！！你再係咁，做成世都未還清所有賭債呀！」一個額頭上寫住「監工」兩字的大叔對我喝罵：「仲有你戴咩面具呀！」

我又編了個籍口：「我…塊臉比老鼠咬，發臭潰爛咗少少……」

「等陣！我未見過你…！新嚟！！？」

「我…」

「唉！求撚奇啦仆街，入面做到踢撚哂腳你仲喺到我我我……我屌你老母呀！再唔做嘢我一槍打爆你個柒頭！！！」監工的脾氣可與鬼匠一較高下。

與此的情況之下，我便被監工迫入了去廚房，於爐具材料滿佈的地方工作，只見員工們捧完一碟又一碟，廚子則煮完一碟又一碟。

「屌那媽……要煮咁撚多份，手都斷…」其中一名廚子喝了口料理酒，再噴吐到正在炒的揚州炒飯上，極是嘔心。

「喂…！樓上班友話要食壽司，搵多幾條友整快啲！！」剛才的監工又走進來，對我們大喝：「仲有搵條友上去做手卷師傅！快快快……！！」

「我嚟。」我走過去監工那邊。

「哈？咁好死…你班賭仔之中都有人肯自願做嘢，好！你叫咩名，一陣對下薄仔，免你還多幾萬皮！」

「一陣先講，我驚佢地等唔切。」我說。

如果沒有猜錯…這間酒店的職員都是在出面世界欠人一大堆賭債而被迫下落工作還債的。

監工帶我上去之後，略略向眾人介紹了我：「佢係你哋嘅手卷師傅！」然後把一盒海鮮刺身和一桶日本珍珠米放到我旁邊。

蜘蛛小子沒有說錯……我眼前的眾人正是亞歷山大‧費耳與刑雛的師團成員，只是亞歷山大‧費耳並不在此，只有刑雛和其一些部下留在這裡用餐。

「點…解…佢…要…戴面…具。」刑雛問。

「呃……依樣係日本文化！唔想師傅個樣令到你哋唔開胃！！」監工臨危不亂地答。

「唔…」刑雛稍為點點頭。

確認，目標人物不在一樓、二樓。

…唯有先見步行步吧。

「要個三文魚手卷。」、「一個軟殼蟹手卷。」、「油甘魚手卷…」、「螺肉手卷！！」、「俾個左口魚手卷嚟……！」、「一份中華沙律！」

接二連三的點餐，令我未動刀就已經開始忙著。因為我是戴上手套的關係，所以不用擔心會毒到他們，現在只需等待著一個時機……

等他們飲飽食醉。

就算我沒有做過手卷，也知道它的做法，皆因十分之簡單。首先，將所有材料清洗好，再之後把紫菜、飯、刺身包裡好……完成。

當然，做法較繁複如灸燒左口魚手卷，要先把左口魚切成一片，再用火槍輕噴數秒鐘才可。如果再配搭上筋子可謂最完美的組合，左口魚的油脂之汁會因為火槍所燒，而滲入米飯之中，再進食期間如能搭上筋子便能把其極致的味道發揮。

「好味…」、「唔～～～」、「…鮮中帶咸，唔錯。」他們的評價，聽起上來也十分之不錯。

「飽哂。」一名赤兵伏在桌上休息：「食一個手卷好過啱啱好似有臭味嘅揚州炒飯……」

「最後仲有件壽司，整咗俾大家試。」我把河魨取出。

河魨，即為雞泡魚。本身肉質鮮甜滑美，可是牠體內卻藏著毒膽，因此一般壽司師傅需要考牌才有資格拿來當食材。

其河豚毒素（TTX）為一種神經毒素，人食入豚毒0.5mg－3mg就能致死。毒素耐熱，100℃8小時都不被破壞，120℃1小時才能破壞，鹽醃、日曬亦均不能破壞毒素。

我把魚肉切好並做成壽司之後，便捏破其毒膽的汁液，混一點入醬油之中，再把壽司蘸上一點醬油。

因為我有紫毒之眼的關係，所以能夠控制當中份量，輕則只會致人四肢麻木無力、身體搖擺、走路困難，最嚴重都只是全身麻痹癱瘓，絕不會令他們死亡。

而且潛伏期很短，短至10－30分鐘，所以由他們吃下的那一刻開始，我距離見亞歷山大‧費耳又近一大步。

「唔～好味。」一名赤兵不禁讚嘆。

其實十少年期間九龍成寨係點

其實我都想知 仲有古家傲家 係點呢 仲有張靈風個陣成日出黎幫狼王 嘉靖 匡喬 喬恩個d 有冇變到屍

平行世界嚟

嘉靖嗰班好似去左希臘
傲家應該會收到v14通知
利申 鳩up

十少年入面個實驗範圍只限香港
嘉靖嗰班應該身處希臘
就算佢係香港
最後都會因為子松既犧牲令到一切變回原狀
應該唔係平行世界
只係時間線問題
背叛者比十少年早咁解
中間插左個我兄弟係女人啊,糖果少女個d

壽司落毒
劇情已記下

[/quote]
報驚
再見啦巴打

佢講緊格離故咋喎 做乜鳩

其實墨巴有解釋過

想問詳情係點？

遲點解釋 因為我想到一個新的解釋方法

極危險

唔好得罪小時，會係你食物落毒

毒撚真係好恐怖

毒撚溝唔到女就要毒死人

赤口無赤小時睇

文呢屌你地

夜啲出

死肥仔

終於睇完十少年一同二 文呢墨巴

做咩呢排姐左人推posy

成日用唔到之前個網頁回覆 迫住用新

赤時：吹吖？

喲 加速加速

左邊=霞

「師傅，你叫咩名？等下次我哋落嚟…可以再搵你食多次。」另一名較為年老的赤兵說。

我沉默不語等待住時間的流逝，同時凝望住河豚毒素在他們體內慢慢流向四肢……是時候了。

「…唔？你行過嚟做咩。」赤兵望向逐步走向樓梯口的我。

「三樓唔上得去。」其中一名上前想按住我胸部阻止我上前的赤兵，手伸到一半停滯了：「……」

我用手輕輕推開四肢麻木的他落地，輕鬆地從他們之中穿越去到樓梯口那邊。

「你…」刑雛按住胸口，痛苦地指住我。

「唔會死。」我稍為回頭一望，就繼續步上樓梯。

三樓有兩名住守住的赤兵一見到我便想掏槍殺人，我加快腳步兩手以臂部扼倒他們頸子並壓下落地！

「砰──」大聲的倒地音。

「啊…」

緊接，我順利無阻地到達第四層。

一條走廊有三名赤兵看守著，鐵定是亞歷山大‧費耳的所在地，因此我亦毫不猶豫的上前迎敵。以兩指點穴的技擊，把當先上前的一人膊肩、頸側點得酸軟無力，再者飛踢下一位來勢兇兇的赤兵，拉開距離，繼而往他「曲池」位置點穴令他動彈不能。

結尾時，我來了一記右旋飛踢第三名赤兵，可惜他俯身躲過！可是我的飛踢也不是只有一記，腳勢未收，再來左旋外踢！踢把頭側重擊一下。

「我認得你……」這名赤兵對我有所印象。我以兩指點在其「啞門穴」，他隨即不能發聲，只能吐出幾句沙啞不清的字句。

最後，我拉開了扇門見我要見的人──亞歷山大‧費耳。

門一開，只見房子裡昏暗一片，但透過赤灼之眼我能注意到他早已經埋伏在衣櫃之中。

「我已經見到你……衣櫃入面。」我說。

幾秒後，衣櫃被慢慢地拉開：「你係邊個。」亞歷山大‧費耳雙手放後，一副處變不驚的神色，看來他也是剛才聽到打鬥聲後，才睡醒過來。

我把面具掉到地上，望住他：「我。」

「百…百毒…？！」他好像感到意外，但馬上又戒備了幾分：「你想點……」

你想點

想屌你

Hehe again

「我同你哋失去咗聯絡。」

「咁…係預料唔到嘅事，你行蹤不定…」我們二人慢繞著房間，互相凝視對方。

「南丫島發電廠，有赤兵裝設炸彈，一旦爆炸……應該全座島嘅一大半人會死。」我停住腳步，說：「咁啱我喺個到。」

「我冇印象…我哋派過赤兵去南丫島。」他也停下來。

「聯絡你哋之後，個名赤兵好快就俾人滅口，我亦都聯絡唔上你哋……到底係點嘅一回事？」

「我唔清楚…」

「輓歌想殺我滅口？」

「你唔好諗太多…」他淡淡一笑。

「…」

就在那麼一瞬間，亞歷山大‧費耳突然從背後拔出手槍！我眼前就彷如遊戲中忽然有個「X」字的按鈕要我按下，要我在一瞬間避開。

「砰！」他想打中我的膝，可是我及時避開了。

並衝了上前將他制服，把他撲壓到地上：「講！係唔係輓歌……」

就地正法

並衝了上前將他制服，把他撲壓到地上：「講！係唔係輓歌……」

「你…」亞歷山大‧費耳漸漸狠盯住我，說：「係你害死赤曲……！」

「…」我抓緊住他的衣領，卻說不出半點話來。

「係你……」

我沒想過…的確會是這一個原因。

亞歷山大‧費耳猛地一股蠻力，把我推開到一旁！再用手槍指住了我：「你走！念在當日係戰友……我放過你一次。」

我無神地站起，然後起飛腿把他手上的槍踢掉，卻還是在槍被踢走前被開了一槍，打中膊頭……

「…」沉住臉的我咬牙切齒，再次上前抓緊其衣領：「赤曲唔係我害死……！」

「…赤兵隊唔會再歡迎你，唔好俾我哋再見到你……」亞歷山大‧費耳似乎對我也恨之入骨：「個日你同佢帶住部「虔誠者」出去之後…就無再返過嚟，點解死個嗰唔係你…！」

「……」如果可以的話…我真寧願死的人，是我。

悲痛的回憶再次以影像的方式於我腦海重播，我把亞歷山大‧費耳鬆開、並痛苦地按住自己前額退後數步：「我…我要見輓歌，我要同佢講清楚…」

廢時

係文啊

痾完屎就有文，好開心

「你點都改變唔到事實……」

失去焦點的我環望住四周，無意看見桌上的一張地圖，上面標住了某個地址為「X」，似乎有著什麼重要的事物會在那裡。

「…我一定要見到佢，同佢講清楚！」我拾起紙條，轉身就逃跑。

帶住迷茫的離去。

‧‧‧

‧‧

‧

二十分鐘後。

五月花酒店第四層。

亞歷山大‧費耳正等待著某人的到來，終於…他都到來。

「對唔住……辦事不力。」靠坐在牆壁的亞歷山大‧費耳說。

「冇俾佢發現？」

「冇…」亞歷山大‧費耳望向桌子，說：「不過我哋同「暗鼠黑商團」訂個批貨嘅地點圖…俾佢拎走咗。」

「小時…」他走去拉開了扇窗，凝望住整個五光十色的九龍寨，並望住自己的手指尾、回憶當日許下的誓言：「約定依樣嘢……真係唔應該隨便許下。」

「即使…要佢背負住沉重嘅陰影……而要自己背負住逆賊嘅污名，你都要繼續戰鬥落去？」亞歷山大‧費耳苦笑住問。

清風輕拂著他正邪難分的微笑……

「當然。」

究竟佢想點呢

睇黎係赤曲未死

清風輕拂著他正邪難分的微笑……

仲唔係赤曲

叫佢做小時

曲

赤曲未死

赤曲唔係比人斬頭咩 發生咩事

I am back

佢約左咩約定

有bug 就不要再說了

定係輓歌黎

其實V14係負責debug

會唔會赤曲同輓歌合體

冇寫明落刀個刻斬斷個刻

即刻明左

咁個陣發生咩事 會唔會講番

好少文

依排好少文

今個星期特登買MacBook 咁出街同返學都可以繼續打文

好感動

之前我問赤曲係咪真係死咗但係冇人理我

赤曲

有冇文？

狂醫畀佢殺咗之後（好似係）

馬後炮：通常死唔見屍的總有古怪

Zero wind都一樣

雖然新年都半休息狀態 但我會堅持沒有出文 只是可能較少 不好意思

你講咩？睇唔明

我肯定墨說係突登

打錯

手中握住不明地圖的我跑了好遠好遠，一直去到西邊歡樂街，氣也喘得要斷的時候才停下來。

或許，我只是想令自己更為分神去想別的事情…而如此狂奔著。

我望住手上的地圖：「暗鼠街角六號街道……４０３室。」既然亞歷山大‧費耳不說出輓歌所在，我只能靠自己尋出。

斷不能…把他折磨迫問出答案吧，我做不出。

根據地圖所標記的所在，我來到了目的地。是一條陰冷的小街巷、路上的積水、逃跑的老鼠、吸毒而暈迷的道友，都讓人感到十分不舒服。

地圖上標記住的４０３號室是一所中型工廠，我走到門外用赤灼之眼一望，便看見到裡面有幾人在活動。

是赤兵？！

由於前門有人軴守，於是我偷偷走到一旁跳上了一個垃圾箱，再借由水管爬上高高的窗戶上，觀察裡面的環境。

一看之下才發現裡頭的人不是赤兵，而是一些穿住黑色長袍的不知名傢伙，模樣大概如我和墨龍進九龍寨之前遇到的那名黑袍商人。

「肯定有奇怪…」我望住那幾名黑袍商人，再打量一下周邊的情況。

發現工廠四周都裝設住陷阱，包括大門一推開便會拉動線勾啟動一邊的炸藥爆炸，正中央處亦安放了一部定點的火神機關槍，像是準備要硬打一場。

「準備好哂未？」裡面說話的黑袍人，正是我與墨龍之前遇到的那一個…

「準備好哂…聽日赤兵嚟拎貨。」另一名黑袍男說：「我哋同佢哋合作交易咗咁多次，一定會會相信我哋……一定估唔到！我哋會嚟個突襲……嘿嘿。」

「唔好笑得咁開心，有生意邊個唔想做？」黑袍男吐口雪茄，說：「只不過我信錯人～叫咗兩個睇落純純地、傻傻地又好似第一日九龍寨嘅人幫我運貨入去，點知個兩條友居然敢整唔見我批神經毒素……搞到依家冇貨比赤兵隊…迫住要同赤兵隊打一場。」

是說我和墨龍嗎？！

「唉，點解你咁唔小心？」第二名黑袍男又問。

「當時「暴君」喺附近搵緊我…因為我幫佢運送一隻嘅巴西巨熊喺礦洞條路走失咗搵唔番…搵番都冇能力帶番嚟，所以佢知道我整唔見佢隻寵物一定會殺咗我。」

「今個月我哋暗鼠黑商團點解咁唔好彩～」

「聽日班赤兵一嚟個陣～殺佢哋一個措手不及，順便偷走佢哋第二批貨，換成錢賠番隻熊俾暴君。」

「嘿，你真聰明。」黑袍男們的對話伴隨狡詐的笑聲終結。

剛才他們提到替赤兵隊運神經毒素…莫非是那張在赤兵隊舊總部找到的《V14機密文件》中，所提及過的「VX神經毒素」？

「暗鼠黑商團……」我凝望住工廠中的五人，然後雙手一撐把自己從高窗上溜進去。

簡單的潛入，我就進到他們工廠的內部後方，看上去是個休閒室，桌上放了幾張卡牌和幾樽啤酒。

「入去飲枝啤酒先～」一名暗鼠黑商團成員的聲音傳透入來。

望到了廚桌上有樽蓋封啤酒的我，馬上握住酒瓶並迫運毒素到掌心使瓶身留有毒液，自己再躲到門後。

聽日開始搞正常番自己

那人一進來便望了望周圍，再拾起啤酒打算去開蓋，當然…如同我預計的一樣，他手抖著的停住了腳步：「點…點解我隻手…咁…」此時，躲在門後的我影子被他見到，並轉身回望著我。

我把食指舉到嘴唇前：「殊。」

下一秒，黑袍男便呆了般不由自主鬆了握住啤酒的手，我立即上前一手把啤酒接住不讓它摔破發出聲響，一手點穴在其「啞門穴」上。

「…」沒法大叫大喊的他不久後亦口吐白泡，臉色浮白，慘死毒下。

五個，死了一個。

之後我開門出去，想要繼續解決餘下的四人，此終他們明日要對付的赤兵隊不管以前，還是現在也是我珍重的人，決不能讓他們得手。

要保護他們，是赤曲臨終前跟我下的約定。

特工有時候沒有刀槍在身，因此留意地形環境是關鍵之一，它既是你的護身附，亦是你的回馬槍，能夠救回你一命。假如你能加意利用在場的物品或環境，將會改變你的形勢。

而望見安裝在工廠後方總電源制的我，在脫下右手的繃帶時，亦想出一個對策了‧‧‧‧‧‧

‧‧‧

「啪！」

「咩聲啊？點解黑哂嘅！！？」一名黑袍男大喊。

「電源箱跳制啊～？」另一個答。

「啊…」一小聲叫喊。

「呀……！」繼而發出的聲音。

在赤灼之眼的能力下，我已經成功在漆黑之中把兩個敵人徒手毒死。

「邊…邊個！！！」另一名站在工廠上方的黑袍男大叫。

「我…我即刻去開番個後備電制！！」第二名黑袍男回應。

第三個！！

「呀啊──」倒下。

「你到底係咩人啊！！！」餘下的那名黑袍男似乎忍受不住壓力，直接握住上方設置了的火神機關槍便瘋狂地往四處亂射，迫使得想要接近的我要去找個掩護物。

終於識用返啲特工skills
明明係特工黎 但乜都唔識咁
對比落靈風度 赤時同冇接受過特工訓練嘅普通人
完全冇分別

其實佢唔差 係身邊啲人太勁

agger
只係依加敵人太廢

見返傲家特工二號果班一樣比人打到仆街

有無人可以打返個時間線出黎
喪屍爆發
背叛者事件
到而家百毒嘅先後係點

---背叛者----------------------
--------------------十少年----
----------虔誠者----------------------

出左去買啦我

墨巴
背叛者搵到錯字會唔會加更

多謝！

今晚出 已經買macbook

邊部macbook

我都搵到

唔好意思 我真係太攰 抖一晚

忙住研究macbook
出唔到文

早d訓啦大家

訓啦柒……墨說
好好休息下

掛住打機

掛住打黑沙

加油！

尋日去左買背叛者 係中華 支持實體書

我以為背叛者有講埋點殺 霸

一嘢轟落去

終於live留名支持墨巴

今晚食完飯出 感謝各位支持

書已買 墨巴加油

我都係

幾時食完

不過頭段好睇左

當我找到個空檔靠近黑袍男之時，他又好像聽到我的步伐聲，而猛地攻擊住我躲藏中的掩護物。

「吼……！入嚟之後真係諸多不順！！」黑袍男憤怒地大喊。

「鏗鏗鏗鏗鏗鏗鏗──！！！！！！！」我藏在後面的鐵櫃子被子彈打得鏗鏗作響，相信捱多不久便會被子彈破穿。

唯有用毒霧解決他吧…

隨即，我右手運起毒素到掌心之中凝聚毒力……

就在我準備要撲出放毒之時，我赤灼之眼留意到有個人以非比尋常的潛行步法，無聲無息地溜了進來，乍然拔出一把太刀衝向黑袍男！

一聲嚎叫，手起刀落一分為二；緊接的一聲哀叫，黑袍男倒斃於地。

而我則慢慢化解回掌心的毒霧，問：「你…係……忍…」

「出嚟再講。」這把聲，的確是忍蛋。

黑袍男一伙人已經死光的關係，所以我都不防有詐的離開，與他在工廠外面碰頭，但我沒想過會在九龍寨這種地方重遇他。

「忍蛋你點會喺到。」我問。

「聽講「死靈飛盜團」行蹤落過嚟呢到？」忍蛋不以為然地說：「所以我落咗嚟九龍寨，咁啱聽講依班人有佢哋情報……不過似乎佢哋都已經死哂。」

「唔好意思…」我把繃帶包紮回到手上：「依班人對赤兵隊有不軌企圖……我順手嚟收拾佢哋。」

「你又點會喺到出現？」忍蛋問。

「講起上嚟都幾長……」

「就去一邊浸浴一邊飲酒講！」忍蛋淺笑著說。

九龍寨西部，歡樂街４５號店──快樂浴堂。

熱騰騰的蒸氣於浴場中漫延，忍蛋熱水池中享受得不易樂乎，而我最多只能坐在外面一部按摩椅上喝喝熱牛奶，因為我一進去浴場應該會死不少人。

「客人，請問仲要唔要添啲熱牛奶呢？」一位穿住和服的年輕小姐問。

我搖頭：「唔。」一杯熱牛奶也費去我不少盤串了。

原來從亞歷山大‧費耳房中搶來的地圖，是他們赤兵隊明天要去交易的地點……某程度上我幫助了他們化解危機吧？那群黑袍商人好像早就預備要把赤兵隊幹掉。

假若他們明天一到交易地點，發現那些黑袍男都死去的話，會懷疑那些神經毒素貨品是我偷的嗎？雖然……是墨龍在剛進入九龍寨時弄不見的。

說起上來…忍蛋也挺花得起錢，在九龍寨泡一次熱水浴大概要這裡的人平均一個月工資。

像眼前這些服侍著客人的小姐，差不多都是在上面的世界欠人錢而被迫下來工作還債，當然……應該一輩子也不會還清就是了。

「呼～舒服哂。」忍蛋按住頸背，走到我旁邊一部按摩椅坐下：「講番正題，你點解落嚟？」

之後，我便把自己與赤兵隊的事情一切全都告知他。

「原來係咁…惜日嘅戰友，如今都變成敵人。」忍蛋感嘆地說。

「如果我見到輓歌之後講清楚件事都唔得…咁我就算。」

「算？」

「即係…就唔再糾纏落去。」我合上了眼，繼續說：「不過……我越嚟越發現好多赤兵隊不為人知嘅秘密，包括一份睇唔明嘅機密文件…我推測赤兵隊訂咗一批神經毒素，不過唔知用途。」上一次跟墨龍運著貨品入九龍寨的時候，就感覺到內含住毒素。

「上次見你喺古家，都冇乜同你點講過就走咗。」忍蛋喝起桌上的橙汁。

「嗯…」他的說話讓我忽然記起，老爺子跟我說過的一宗交易。

只要把古薇艾兒利益上的敵方勢力全都滅去，便會把霞轉交給我，但卻使她好像變了一件貨品一樣。

「忍蛋…我問你一個意見。」我說。

「問～」

「如果你係個小混混…鐘意咗大黑道家族大哥一個妻子，而個嗰家族嘅龍頭大佬同你講，只要你殺死所有同佢哋有利益衝突嘅競爭幫派，就會將個妻子俾咗我，咁我仲應唔應該……」

忍蛋稍為望了我一眼，語重心腸地說：「首先，你要知道……人永遠無可能殺得完，你殺完一個人…個嗰人可能就有三個朋友幫佢報仇，幫佢報仇個三嗰再俾你殺死…個三嗰人又有可能有朋友幫佢哋報仇，怨怨相報何事了？」

「…」我點點頭。

「不過，你都識講人哋係個黑道家族……小混混，都應該唔會咁唔自量諗住自己一個人嘅實力，就可以搶完人哋妻子再走佬。」

「所以話，我應該壯大自己勢力先？」我恍然大悟。

「喔？乜個嗰小混混係你咩。」忍蛋暗笑道。

「…講下笑，只係睇到有套電視劇咁講先問下你。」

我朋友

400正評

佢明明嗰陣時聽到晒

更新可唔可以長啲 好釣引

如果今個post內補唔足 下個繼續補

過埋今個星期就會開始快番

原來咁多人支持我 這半年沒有白費了

加油 墨巴

當然

書已買，墨巴加油

當然 睇咗幾年

當然 個個故都有追

大把人睇啦 你系列既故咁正 呢個係極長篇故？

感謝

超極爆長篇故

我黑沙id己經於facebook公佈

傻喇，大把人支持你

🤘🏾🤘🏾🤘🏾

而家去到8成未

個頭都未開完

終於買咗

序黎

封面內頁故事簡介黎

出書咪厚撚過字典

分幾本出

多頁過哈利波特加埋咁多集

大概到

繼續努力

深夜再出

去到幾月出哂？

支持墨巴

如果可以嘅話我想再長啲

長唔等於好啊巴打
太冗長會好悶

加油呀墨兄 好多人等住睇

準備開新po都得

推推推

收工回家了
仲係未有文

下我完全唔覺得悶喎
起碼會定期轉篇章情節
唔同內容又唔係淨係講死一件事

仲未夠深夜

頂你個深夜究竟要幾深
長週呀聽朝先睇

夜已靜荒涼,夜已靜黑暗

12點等到宜家 好攰

文呢...

開始工作

與忍蛋在按摩椅上享受肩背舒鬆之快期間，我無意地聽到對面坐在天王按摩椅上的兩位大叔對話，好像在那裡聽過…叫什麼鬼格鬥比賽。

「啊～老王，個暗黑地下格鬥比賽幾時開始話～？」微胖帶點和睦笑容的大叔問身旁的老朋友。

兩人閒談好像不怕被人偷聽到一樣，直直地說：「哦？今個月十號開始啊，依家仲係首輪入選揀緊人。」

「聽講今年有隻馬仔好勁喎…叫…叫……乜乜龍話？」

「哎～點勁都無用喇，最後肯定會輸俾百足半藏。」大叔嘆著氣說：「根本冇人打得贏過佢。」

「咁你仲去唔去睇啊～？」

「睇首輪入選比賽唔洗錢喎～緊係去睇，之後要俾錢個啲決賽、分組賽就唔睇啦～留番啲錢去「紅怡院」叫雞仲好！」

「又係嘅…睇住班男人肉掂肉咁打架，又爆哂血咁……都唔方開胃。」說著說著，二人就感噁地搖地，停止話題。

我點點頭：「暗黑地下格鬥比賽……」如果不是有事在身，我都想去觀摩一下。

「百足半藏…」忍蛋若有所思地仰頭、望高：「好似喺邊到聽過。」

2月尾可能得

待我們的背筋肌骨都放鬆之後，便精力沖沛地離開店子，想了一想，經過今次之後我盤川又少了一點，如果要在有限的金錢內找到赤兵隊的線索，我似乎還要額外賺點外快捱一下在九龍寨居住的日子。

「街口排到街尾未嘅…」忍蛋跟我離開時，望到街道上一條長長的隊龍也禁不住疑問：「開咗間韓式芝士拉雞店？」

但見排隊的人非壯即惡，絕無可能是忍蛋口中的答案，不過答案在我們走到街口時便呼之欲出了──「暗黑地下格鬥比賽」。

一間類似武館的地方，門外有人為排隊者登記著，入面則傳出拳腳的打鬥聲，聽起來正打得激烈。

「點啊？」站在門外的一位小哥似乎注意到正望場內入面的我和忍蛋，便說：「依到係西部嘅首輪入選比賽場地，想參賽就排隊！大把人等緊。」

「西部？」我問。

「九龍寨嘅東、南、西、北都有我哋嘅首輪登記場地，依到係西部啊！問問問…排隊啦！」一位正在排隊，身材瘦削的鼠輩之徒對我喝罵。

這大叔根本就瘦得一掌也給人打斷骨頭啊……

居然這麼有自信來參賽…

「睇落幾得意。」忍蛋望住場內，淺淡一笑：「不過貼喺牆上張「比賽規則」寫明……唔准攜帶武器，要赤手空拳對打…我太刀劍術再勁都無用武之地。」

「叮叮叮叮──」突然一噹鈴聲，一個男人從場內走出，把一張分組紙貼出來公佈板上。

「九龍寨西部，地區分組賽第四組勝出者名單！」該名男人貼好名單後，大聲宣佈：「西部第四組入圍者：進擊拳術協會──馬立文、圓方重拳流──方山、華山鐵掌派──元向柏、赤兵隊第八師團──海鯊、宅男愛好後援團──初音‧魂影！」

「赤…赤兵隊…？」我口中不自禁沉唸他剛才說出的入圍者。

我自己岩岩打完機
依加先有文

btw墨巴又唔使訓

海鯊…我略略記得這傢伙的名字，是在赤兵隊出了名的好戰傢伙！

「屌～」、「入面班仆街幾時打完呀！！我等咗好耐喇！！！」、「唉，又少咗個位…」、「幾時到我……」

公佈一出，排隊的人龍隨即傳出一陣抱怨的聲音，似乎為著自己可能不能夠參賽而苦惱著。

「班人又會咁鐘意打架～」忍蛋望住又要排住隊，又要抱住怨的一大群人。

「咁係因為，勝出者會贏到舉辦比賽一半嘅獎金，而最後入到決賽嘅參賽者都可以分別可以獲得一部份嘅獎金，所以係十分之吸引。」紮住額髮，認真地進行登記工作的一位中年男職員回答忍蛋的閒話。

「錢？嚟得九龍寨嘅人都應該有自己嘅賺財套路～洗唔洗靠依個比賽？」忍蛋反問。

「錯。除咗金錢之外，該武術門派仲可以喺地下世界揚名立萬，除咗得到暗道中人之間嘅聲譽…方便人脈交易之外，仲可以得到稀有嘅「黑幣」。」中年男職員繼續回應。

「黑幣…黑市獨有貨幣？」我搭嘴。

「嗯，只有少數掌有權力、財富、人脈，嘅人先擁有嘅一種貨幣。而且，黑幣喺黑道之中係擁有高度信譽嘅象徵，被視為有貢獻傑出表現嘅人先值得擁有，因為黑幣上面係用稀有金屬、矜貴物料、精緻手工去長時間製作，每一個都獨一無二……有錢都買唔起。」

簡單點來說……握住一塊名為「黑幣」的東西，就是可以橫行於大街小巷的黑道VIP吧？

冇我愛黎明？

kn

赤手空拳，廢時咪屈哂機

一掂就死

唔小心拍落個身度都死

玩晒

企喺到已經贏

人哋戴手套咪得囉

放個屁都ko你啦

驗到毒死人 版指出古惑+比人知道係百毒人

係我都唔會打

墨說特登俾個主角光環廢時

加多條規則話唔可以埋身肉博，俾佢用埋毒霧屈機

Push

但要發圍就靠依次

買左書，睇左外傳，估唔到靈風原來係咁

屌未有時間睇 好撚忙